# Language ko-KR translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2021-01-12 12:48+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-04 16:02+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: ko-KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Active"
msgstr "활동하는"

msgid "Paused"
msgstr "일시 중지"

msgid "Stopped"
msgstr "중지"

msgid "Completed"
msgstr "완료"

msgid "Limit if touched"
msgstr "만진 경우 제한"

msgid "Trigger price"
msgstr "트리거 가격"

msgid "Price"
msgstr "가격"

msgid "Limit"
msgstr "한도"

msgid "Stop loss price should be less then limit price"
msgstr "정지 손실 가격은 한계 가격보다 작아야합니다."

msgid "Take profit price should be more then limit price"
msgstr "이익 가격은 한계 가격보다 높아야한다."

msgid "Stop loss price should be more then limit price"
msgstr "그만 더 손실 가격은 제한 가격이어야합니다"

msgid "Take profit price should be less then limit price"
msgstr "이익 가격은 제한된 가격이어야한다."

msgid "Market if touched"
msgstr "만진 경우 시장"

msgid "Market"
msgstr "시장"

msgid "Stop loss price should be less then market ask price"
msgstr "손실 가격은 시장 가격을 낮추어야한다."

msgid "Take profit price should be more then market ask price"
msgstr "이익 가격은 시장 가격을 더 받아야한다."

msgid "Stop loss price should be more then market bid price"
msgstr "정지 손실 가격은 시장 입찰 가격보다 높아야합니다."

msgid "Take profit price should be less then market bid price"
msgstr "이익 가격은 시장 입찰 가격보다 낮아야한다."

msgid "Stop limit"
msgstr "중지 제한"

msgid "Stop"
msgstr "중지"

msgid "Stop loss price should be less then trigger price"
msgstr "정지 손실 가격은 더 적은 다음 트리거 가격이어야한다"

msgid "Take profit price should be more then trigger price"
msgstr "이익 가격을 가지고 더 다음 트리거 가격이어야한다"

msgid "Stop loss price should be more then trigger price"
msgstr "정지 손실 가격은 더 다음 트리거 가격이어야한다"

msgid "Take profit price should be less then trigger price"
msgstr "이익 가격을 복용하면 더 적은 다음 트리거 가격"

msgid "Trailing Stop"
msgstr "후행 정지"

msgid "Trailing offset"
msgstr "후행 오프셋"

msgid "Unspecified"
msgstr "지정되지 않음"

msgid "Pending"
msgstr "대기중인"

msgid "Opened"
msgstr "열린"

msgid "Partially Filled"
msgstr "부분적으로 채워진"

msgid "Filled"
msgstr "채우는"

msgid "Canceled"
msgstr "취소 된"

msgid "Refused"
msgstr "거절됨"

msgid "Modified"
msgstr "수정 됨"

msgid "Inactive"
msgstr "비활성"

msgid "Working"
msgstr "일"

msgid "Undefined"
msgstr "정의되지 않음"

msgid "Multiple positions"
msgstr "여러 직책"

msgid "Multiple positions per side"
msgstr "한 면당 여러 포지션"

msgid "One position"
msgstr "한 위치"

msgid "Aggressor flag"
msgstr "침략자 깃발"

msgid "Tick direction"
msgstr "눈금 방향"

msgid "Loading sessions..."
msgstr "로드 세션..."

msgid "Loading exchanges..."
msgstr "로딩 교환..."

msgid "Loading symbol groups..."
msgstr "기호 그룹 로드..."

msgid "Loading order types..."
msgstr "로드 주문 유형..."

msgid "Loading assets..."
msgstr "자산 로드..."

msgid "Loading accounts..."
msgstr "로드 계정..."

msgid "Loading symbols..."
msgstr "기호 로드..."

msgid "Loading rules..."
msgstr "로드 규칙..."

msgid "Loading positions..."
msgstr "위치 로드..."

msgid "Loading closed positions..."
msgstr "닫힌 위치로드..."

msgid "Loading reports..."
msgstr "보고서 로드..."

msgid "Loading orders..."
msgstr "주문 로드..."

msgid "Loading account operations..."
msgstr "계정 작업 로드..."

msgid "Processing messages..."
msgstr "메시지 처리 중..."

msgid "Value"
msgstr "값"

msgid "Build from"
msgstr "에서 빌드"

msgid "Box size"
msgstr "상자 크기"

msgid "Reversal"
msgstr "반전"

msgid "Style"
msgstr "스타일"

msgid "Classic"
msgstr "고전적인"

msgid "High/Low"
msgstr "높음/낮음"

msgid "ticks"
msgstr "틱"

msgid "s"
msgstr "초"

msgid "m"
msgstr "엠"

msgid "H"
msgstr "H"

msgid "D"
msgstr "디"

msgid "W"
msgstr "승"

msgid "M"
msgstr "엠"

msgid "Y"
msgstr "와이"

msgid "User"
msgstr "사용자"

msgid "Password"
msgstr "암호"

msgid "Demo"
msgstr "데모"

msgid "Real"
msgstr "진짜"

msgid "SL"
msgstr "SL"

msgid "TP"
msgstr "TP"

#, csharp-format
msgid "Data series #{0}"
msgstr "데이터 계열 # {0}"

#, csharp-format
msgid "'{0}' data series"
msgstr "' {0} ' 데이터 계열"

#, csharp-format
msgid "Level data series #{0}"
msgstr "수준 데이터 계열 # {0}"

msgid "Solid"
msgstr "고체"

msgid "Dash"
msgstr "대시(문장부호)"

msgid "Dot"
msgstr "점"

msgid "Dash dot"
msgstr "대시 점"

msgid "Histogramm"
msgstr "히스토그램"

msgid "Points"
msgstr "포인트"

msgid "Default"
msgstr "기본"

msgid "Custom"
msgstr "주문."

msgid "Input parameters"
msgstr "입력 매개 변수"

msgid "Connection finished"
msgstr "연결 종료됨"

msgid "Connection lost"
msgstr "연결 잃어버림"

msgid "Order created/canceled/replaced"
msgstr "주문 생성/취소/교체"

msgid "Order filled"
msgstr "주문 충전"

msgid "Order rejected"
msgstr "거부 된 주문"

msgid "Position closed"
msgstr "닫힘 위치"

msgid "Default alert"
msgstr "기본 경고"

msgid "Update Available"
msgstr "업데이트 사용 가능"

msgid "Bid"
msgstr "매기다"

msgid "Ask"
msgstr "청하다"

msgid "Bid/Ask average"
msgstr "호가(매입)/호가(상대방) 평균"

msgid "Last"
msgstr "마지막"

msgid "Bid/Ask"
msgstr "입찰 / 질문"

msgid "Mark"
msgstr "마크"

msgid "Exception"
msgstr "예외"

msgid "None"
msgstr "없음"

msgid "Buy"
msgstr "사다"

msgid "Sell"
msgstr "팔다"

msgid "Not set"
msgstr "설정 되지"

msgid "Up"
msgstr "쪽으로"

msgid "Down"
msgstr "하위"

msgid "Compare to previous"
msgstr "이전과 비교"

msgid "By sign"
msgstr "기호로"

msgid "="
msgstr "="

msgid "!="
msgstr "! ="

msgid "Contains"
msgstr "내용"

msgid "Not contains"
msgstr "포함되지 않음"

msgid ">"
msgstr "\\u003e"

msgid ">="
msgstr "\\u003e ="

msgid "<"
msgstr "\\u003c"

msgid "<="
msgstr "\\u003c="

msgid "Cross"
msgstr "교자"

msgid "Cross Above"
msgstr "십자가 위"

msgid "Cross Below"
msgstr "아래 십자가"

msgid "Full chart range"
msgstr "전체 차트 범위"

msgid "Daily"
msgstr "매일"

msgid "Weekly"
msgstr "주간"

msgid "Histogram style"
msgstr "히스토그램 스타일"

msgid "Line style"
msgstr "라인 스타일"

msgid "Show labels"
msgstr "레이블 표시"

msgid "Label font"
msgstr "레이블 글꼴"

msgid "Volume Impact"
msgstr "볼륨 영향"

msgid "Back"
msgstr "뒤로"

msgid "Visual style"
msgstr "비주얼 스타일"

msgid "Lines style"
msgstr "라인 스타일"

msgid "Time frame"
msgstr "시간 프레임"

msgid "Enable alerts"
msgstr "경고 사용"

msgid "Enable sound alert"
msgstr "사운드 경고 사용"

msgid "Enable box alert"
msgstr "상자 경고 사용"

msgid "On high/low"
msgstr "높음/낮음"

msgid "On current bar"
msgstr "현재 막대에서"

msgid "Period"
msgstr "기간"

msgid "Dev step left part"
msgstr "개발 스텝 왼쪽 부분"

msgid "Dev step right part"
msgstr "개발 단계 오른쪽 부분"

msgid "Low"
msgstr "낮음"

msgid "High"
msgstr "높은"

msgid "Enable alert"
msgstr "경고 사용"

msgid "Histogram colors"
msgstr "히스토그램 색상"

msgid "Area colors"
msgstr "영역 색상"

msgid "Loading volume analysis data..."
msgstr "볼륨 분석 데이터 로딩..."

msgid "Lot"
msgstr "많은"

msgid "Total long positions: "
msgstr "총 롱 포지션: "

msgid "Total short positions: "
msgstr "총 짧은 위치: "

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "Group"
msgstr "그룹"

msgid "SortIndex"
msgstr "SortIndex"

msgid "Chart"
msgstr "차트"

msgid "OE (Buy)"
msgstr "OE (구매)"

msgid "OE (Sell)"
msgstr "OE (판매)"

msgid "Time & Sales"
msgstr "영업 시간"

msgid "Market Depth"
msgstr "시장 깊이"

msgid "DOM Trader"
msgstr "DOM 트레이더"

msgid "Open panel"
msgstr "개방형 패널"

msgid "Button text"
msgstr "단추 텍스트"

msgid "Color"
msgstr "색"

msgid "Maximize"
msgstr "극대화하다"

msgid "Restore"
msgstr "복원"

msgid "Workspace"
msgstr "Layout"

msgid "locked"
msgstr "잠긴"

msgid "Custom title"
msgstr "맞춤 제목"

#, csharp-format
msgid "{0} has not supported {1} event"
msgstr "{0}은 (는) {1} 이벤트를 지원하지 않았습니다."

msgid "Link"
msgstr "링크"

msgid "Red"
msgstr "붉은색 연결"

msgid "Yellow"
msgstr "노랑"

msgid "Green"
msgstr "녹색 연결"

msgid "Blue"
msgstr "푸른색 연결"

msgid "Purple"
msgstr "자"

msgid "Unlink"
msgstr "풀리다"

msgid "Create bind"
msgstr "바인드 만들기"

msgid "Create panel"
msgstr "패널 만들기"

msgid "Crypto ОЕ"
msgstr "암호화"

msgid "Order entry"
msgstr "주문 엔트리"

msgid "DOM Surface"
msgstr "DOM 표면"

msgid "TPO Chart"
msgstr "TPO 차트"

msgid "Symbol Info"
msgstr "심볼 정보"

msgid "Duplicate panel"
msgstr "패널 중복"

msgid "Save as template"
msgstr "템플릿으로 저장"

msgid "Apply template"
msgstr "템플릿 적용"

msgid "Set as default"
msgstr "기본값으로 설정"

msgid "Setup Actions"
msgstr "설정 작업"

msgid "Export Data"
msgstr "데이터 내보내기"

msgid "Make screenshot"
msgstr "스냅샷 만들기"

msgid "Help"
msgstr "도움"

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "Always On Top"
msgstr "항상 상단에"

msgid "Do you really want to reset to default settings?"
msgstr "정말로 기본 설정으로 재설정 하시겠습니까?"

msgid "Actions"
msgstr "행위"

msgid "Filter"
msgstr "필터"

msgid "Press Esc to exit Fullscreen mode"
msgstr "Esc를 눌러 전체 화면 모드를 종료합니다."

msgid "HISTORICAL SYMBOL"
msgstr "역사적 상징"

msgid "EMULATOR"
msgstr "에뮬레이터"

msgid "SIMULATOR"
msgstr "시뮬레이터"

msgid "REPLAY"
msgstr "재생"

msgid "BACKTESTER"
msgstr "백 테스터"

msgid "Close {this.PluginInfo.Title} ?"
msgstr "{이쪽을 닫습니다. 플러그인정보.제목} ?"

msgid "Templates"
msgstr "템플릿"

msgid "Analytics"
msgstr "분석"

msgid "Trading"
msgstr "거래"

msgid "Portfolio"
msgstr "상품 포트폴리오"

msgid "Informational"
msgstr "정보"

msgid "Misc"
msgstr "기타"

msgid "Hidden"
msgstr "숨겨진"

msgid "Hotkeys"
msgstr "핫키"

msgid "View"
msgstr "전망"

msgid "Columns"
msgstr "열"

msgid "1 hour"
msgstr "1 시간"

msgid "3 hours"
msgstr "3 시간"

msgid "6 hours"
msgstr "6 시간"

msgid "12 hours"
msgstr "12 시간"

msgid "1 day"
msgstr "1 일"

msgid "3 days"
msgstr "3 일"

msgid "5 days"
msgstr "5 일"

msgid "10 days"
msgstr "10 일"

msgid "20 days"
msgstr "20 일"

msgid "1 month"
msgstr "1 개월"

msgid "3 month"
msgstr "3 개월"

msgid "6 month"
msgstr "6 개월"

msgid "1 year"
msgstr "일년"

msgid "3 years"
msgstr "3 년"

msgid "5 years"
msgstr "5 년"

msgid "10 years"
msgstr "10 년"

msgid "20 years"
msgstr "20 년"

msgid "50 years"
msgstr "50 년"

msgid "Show"
msgstr "보여 주다"

msgid "Use custom tick size"
msgstr "사용자 지정 틱 크기 사용"

msgid "Custom tick size"
msgstr "사용자 지정 틱 크기"

msgid "Time zone"
msgstr "시간대"

msgid "Show out of session history"
msgstr "세션 기록 중 표시"

msgid "Symbol"
msgstr "상징"

msgid "Data type"
msgstr "소스 종류"

msgid "Main scale"
msgstr "주요 척도"

msgid "Separate scale"
msgstr "분리 된 눈금"

msgid "Price scaling"
msgstr "가격 조정"

msgid "Show price marker"
msgstr "가격 마커 표시"

msgid "Over chart"
msgstr "차트 위에"

msgid "On chart background"
msgstr "차트 배경에서"

#, csharp-format
msgid "Sub window {0}"
msgstr "하위 창 {0}"

msgid "New sub window"
msgstr "새 하위 창"

msgid "Position on chart"
msgstr "차트의 위치"

msgid "Bar"
msgstr "바"

msgid "B"
msgstr "B"

msgid "Date"
msgstr "날짜"

msgid "Time"
msgstr "시각"

msgid "T"
msgstr "T:"

msgid "Open"
msgstr "열다"

msgid "O"
msgstr "O"

msgid "Close"
msgstr "종료"

msgid "C"
msgstr "C"

msgid "L"
msgstr "ℓ"

msgid "Change, %"
msgstr "변경, %"

msgid "Ch"
msgstr "채널"

msgid "Ticks"
msgstr "핍스"

msgid "Tk"
msgstr "Tk"

msgid "Volume"
msgstr "음량"

msgid "V"
msgstr "Ⅴ"

msgid "A"
msgstr "A"

msgid "Open interest"
msgstr "공개 이자"

msgid "Oi"
msgstr "Oi"

msgid "Hide"
msgstr "숨는 장소"

msgid "Show in short mode"
msgstr "짧은 모드로보기"

msgid "Separate window"
msgstr "별도의 창"

msgid "Display mode"
msgstr "디스플레이 모드"

msgid "Info window"
msgstr "정보 창"

msgid "Settlement"
msgstr "정착"

msgid "Auto"
msgstr "자동"

msgid "Auto centered"
msgstr "자동 중심"

msgid "Manual"
msgstr "조작"

msgid "Fit indicators"
msgstr "적합 지표"

msgid "Fit orders/positions"
msgstr "주문 / 위치 맞춤"

msgid "Fit drawings"
msgstr "그림 맞추기"

msgid "Absolute"
msgstr "절대"

msgid "Relative"
msgstr "Percent"

msgid "Logarithmic"
msgstr "대수"

msgid "Grid"
msgstr "그리드 보기"

msgid "Price (horizontal)"
msgstr "가격 (가로)"

msgid "Appearance"
msgstr "외관"

msgid "Font"
msgstr "세례반"

msgid "Text color"
msgstr "텍스트 색상"

msgid "Axis"
msgstr "중심선"

msgid "Axis background"
msgstr "축 배경"

msgid "Day"
msgstr "일"

msgid "Week"
msgstr "주"

msgid "Month"
msgstr "달"

msgid "Year"
msgstr "년"

msgid "Show days separator"
msgstr "요일 구분 기호 표시"

msgid "Show weeks separator"
msgstr "주 구분 기호 표시"

msgid "Show months separator"
msgstr "월 구분 기호 표시"

msgid "Show years separator"
msgstr "연도 구분 기호 표시"

msgid "Important dates font"
msgstr "Importent daytes font"

msgid "Font color"
msgstr "글꼴 색상"

msgid "Highlight date"
msgstr "날짜 강조"

msgid "Day separators"
msgstr "일 구분 기호"

msgid "Week separators"
msgstr "주 구분 기호"

msgid "Month separators"
msgstr "월 구분 기호"

msgid "Year separators"
msgstr "연도 구분 기호"

msgid "Time (vertical)"
msgstr "Date (vertical)"

msgid "Time scale"
msgstr "시간 척도"

msgid "Stroke color"
msgstr "획 색상"

msgid "Top color"
msgstr "탑 컬러"

msgid "Bottom color"
msgstr "하단 색상"

msgid "Fill color"
msgstr "채우기 색"

msgid "Line type"
msgstr "행 유형"

msgid "Line size"
msgstr "라인 크기"

msgid "Move to background"
msgstr "배경으로 이동"

msgid "Clone mode"
msgstr "클론 모드"

msgid "Remove"
msgstr "제거"

msgid "Lock location"
msgstr "위치 잠금"

msgid "Font size"
msgstr "글자 크기"

msgid "Availability"
msgstr "가용성"

#, csharp-format
msgid "Buy {0}"
msgstr "{0} 구매"

#, csharp-format
msgid "Sell {0}"
msgstr "{0} 판매"

msgid "Modify"
msgstr "수정"

msgid "Modify SL to breakeven"
msgstr "SL을 손익 분기점으로 수정"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Change to Market"
msgstr "시장으로 변경"

msgid "Show positions"
msgstr "포지션 보기"

msgid "Currency"
msgstr "통화"

msgid "PnL type:"
msgstr "PnL 유형:"

msgid "Show orders"
msgstr "주문 보기"

msgid "Show filled orders"
msgstr "채워진 주문 표시"

msgid "Trade through Order entry"
msgstr "주문을 통한 무역"

msgid "Imbalance ratio"
msgstr "불균형 비율"

msgid "Show stacked imbalances"
msgstr "누적된 불균형 표시"

msgid "Zones count"
msgstr "영역 수"

msgid "Filtered volume"
msgstr "필터링 된 볼륨"

msgid "Text"
msgstr "텍스트"

msgid "Highlight zeros"
msgstr "0 강조 표시"

msgid "Highlight unfinished auctions"
msgstr "미완성 경매 하이라이트"

msgid "Show cluster volume"
msgstr "클러스터 볼륨 표시"

msgid "Show cluster delta"
msgstr "클러스터 델타 표시"

msgid "Show high/low ratio"
msgstr "높음/낮은 비율 표시"

msgid "Arrow direction"
msgstr "화살표 방향"

msgid "Min trade volume"
msgstr "최소 거래 수량"

msgid "Max trade volume"
msgstr "최대 거래량"

msgid "Total volume"
msgstr "총 부피"

msgid "Time interval, sec"
msgstr "시간 간격, 초"

msgid "Basis volume interval, sec"
msgstr "단위 볼륨 간격, 초"

msgid "Max zone height, ticks"
msgstr "최대 영역 높이, 눈금"

msgid "Min zone height, ticks"
msgstr "최소 영역 높이, 진드기"

msgid "Filter by Delta, %"
msgstr "델타 별 필터링,%"

msgid "Filter by Basis ratio, %"
msgstr "기본 비율별 필터 비율, %"

msgid "Play alert sound"
msgstr "경고음 재생"

msgid "Area color"
msgstr "영역 색상"

msgid "Highlight area color"
msgstr "영역 색상 강조"

msgid "Show Market depth"
msgstr "시장 심도 표시"

msgid "Coloring style"
msgstr "색상 스타일"

msgid "Level2 level count"
msgstr "Level2 수준 카운트"

msgid "Custom step (ticks)"
msgstr "사용자 지정 단계 (틱)"

msgid "Delta calculation type"
msgstr "델타 계산 유형"

msgid "Cumulative Delta reset"
msgstr "누적 델타 재설정"

msgid "General"
msgstr "일반"

msgid "Cluster"
msgstr "클러스터"

msgid "Step profile"
msgstr "단계 프로 파일"

msgid "Left profile"
msgstr "왼쪽 프로필"

msgid "Right profile"
msgstr "오른쪽 프로필"

msgid "Time statistics"
msgstr "시간 통계"

msgid "Time histogram"
msgstr "시간 히스토그램"

msgid "VWAP"
msgstr "VWAP"

msgid "Tick"
msgstr "틱"

msgid "Current TF"
msgstr "현재 TF"

msgid "HL/2"
msgstr "HL/2"

msgid "HLC/3"
msgstr "HLC/3"

msgid "OHLC/4"
msgstr "OHLC/4"

msgid "Price type"
msgstr "가격 유형"

msgid "Forward extensions (past VWAPs)"
msgstr "전진 확장(과거 VWAP)"

msgid "Forward extensions type"
msgstr "전진 확장 유형"

msgid "VWAP line"
msgstr "폭스바겐AP 라인"

msgid "Standart deviation"
msgstr "스탠드아트 편차"

msgid "Enable standard deviations"
msgstr "표준 편차 사용"

msgid "Deviations value"
msgstr "편차 값"

msgid "Deviation line style"
msgstr "편차 선 스타일"

msgid "Maximum permissible deviation"
msgstr "최대 허용 편차"

msgid "Enable permissible deviation"
msgstr "허용 편차 사용"

msgid "Volume aggregation does not support Time Statistic"
msgstr "볼륨 집계는 시간 통계를 지원하지 않습니다."

#, csharp-format
msgid "{0} color"
msgstr "{0} 색"

msgid "Delta colors"
msgstr "델타 색상"

msgid "Width of histogram, %"
msgstr "히스토그램의 폭,%"

msgid "Periods"
msgstr "기간"

msgid "Step period"
msgstr "단계 기간"

msgid "Step coefficient"
msgstr "단계 계수"

msgid "Minute"
msgstr "1 분"

msgid "Hour"
msgstr "시간"

msgid "Volume aggregation does not support Time Histogram"
msgstr "볼륨 집계는 시간 히스토그램을 지원하지 않습니다."

msgid "Height of histogram, %"
msgstr "히스토그램의 높이,%"

msgid "Value label"
msgstr "값 레이블"

msgid "Volume color"
msgstr "거래량 색"

msgid "Trades color"
msgstr "거래 색상"

msgid "Volume aggregation does not support Cluster chart"
msgstr "볼륨 집계는 클러스터 차트를 지원하지 않습니다."

msgid "Coloring by volume"
msgstr "볼륨으로 색 지정"

msgid "Coloring by ticks"
msgstr "진드기에의 한 채색"

msgid "Coloring by delta"
msgstr "델타에 의해 착 색"

msgid "Coloring by trades"
msgstr "무역에 의해 착 색"

msgid "Histogram"
msgstr "Gistogramm"

msgid "Single"
msgstr "단일"

msgid "Double"
msgstr "더블"

msgid "Imbalance"
msgstr "불균형"

#, csharp-format
msgid "Enable {0} view"
msgstr "{0} 보기 사용"

msgid "Type"
msgstr "종류"

msgid "Data type #1"
msgstr "데이터 형식 #1"

msgid "Data type #2"
msgstr "데이터 형식 #2"

msgid "Cluster visualization"
msgstr "클러스터 시각화"

msgid "Show POC"
msgstr "POC 표시"

msgid "POC type"
msgstr "POC 유형"

msgid "Enabled"
msgstr "사용"

msgid "Default text color"
msgstr "기본 텍스트 색상"

msgid "Default Back color"
msgstr "기본 백 색상"

msgid "Coloring for various levels"
msgstr "다양한 레벨의 색칠"

msgid "Pos"
msgstr "Pos"

msgid "Neg"
msgstr "Neg"

msgid "Coloring for positive delta levels"
msgstr "양수 델타 수준에 대한 색칠"

msgid "Coloring for negative levels"
msgstr "음수 수준에 대한 색칠"

msgid "Histogram position"
msgstr "히스토그램 위치"

msgid "Histogram label position"
msgstr "히스토그램 레이블 위치"

msgid "Trade color"
msgstr "무역 색상"

msgid "Show POC ray"
msgstr "POC 레이 표시"

msgid "Show Value area"
msgstr "값 영역 표시"

msgid "Value area height, %"
msgstr "값 영역 높이,%"

msgid "Value area borders"
msgstr "값 영역 테두리"

msgid "Show Totals"
msgstr "총계 표시"

msgid "Crosshair"
msgstr "십자형"

msgid "Visible"
msgstr "명백한"

msgid "Synchronize with other charts"
msgstr "다른 차트와 동기화"

msgid "PrevSettlement"
msgstr "PrevSettlement"

msgid "Price limit"
msgstr "가격 제한"

msgid "Highlight prices"
msgstr "가격 강조 표시"

msgid "Day High/Low"
msgstr "Day High/Low lines"

msgid "Previous close"
msgstr "Previous close line"

msgid "Price limits"
msgstr "가격 제한"

msgid "End of Bar"
msgstr "끝 오브 바"

msgid "From"
msgstr "부터"

msgid "This bar Close"
msgstr "이 바 닫기"

msgid "This bar Open"
msgstr "이 바 열기"

msgid "This bar High"
msgstr "이 바 하이"

msgid "This bar Low"
msgstr "이 바 로우"

msgid "New bar Open"
msgstr "새 바 열기"

msgid "Body color"
msgstr "바디 컬러"

msgid "Border color"
msgstr "테두리 색상"

msgid "Wick color"
msgstr "위크 색상"

msgid "Doji"
msgstr "도지"

msgid "Line"
msgstr "선"

msgid "Area"
msgstr "지역"

msgid "Line width"
msgstr "라인 넚이"

msgid "Data style"
msgstr "데이터 스타일"

msgid "Duplicate"
msgstr "복제"

msgid "Edit"
msgstr "편집하다"

msgid "Set active"
msgstr "활성 설정"

msgid "Additional"
msgstr "추가"

msgid "Show scrollbar chart preview"
msgstr "스크롤 막대 차트 미리보기 표시"

msgid "BUY"
msgstr "구입"

msgid "SELL"
msgstr "판매"

msgid "Scale marker"
msgstr "척도 표시"

msgid "Scale marker with line"
msgstr "선으로 눈금 표시"

msgid "Price indicator"
msgstr "가격 표시기"

msgid "Line with price"
msgstr "Lines with prices"

msgid "Label"
msgstr "상표"

msgid "Marker text style"
msgstr "마커 텍스트 스타일"

msgid "Spread type"
msgstr "스프레드 유형"

msgid "Spread area color"
msgstr "스프레드 영역 색상"

msgid "Time to next bar"
msgstr "다음 바 시간"

msgid "Height, %"
msgstr "높이, %"

msgid "By bar"
msgstr "막대기로"

msgid "By Difference"
msgstr "차이로"

msgid "Fixed"
msgstr "고정"

msgid "Above/below the moving average"
msgstr "이동 평균 위 / 아래"

msgid "Volume coloring scheme"
msgstr "볼륨 채색 구성표"

msgid "Equal"
msgstr "같음"

msgid "Positive"
msgstr "양"

msgid "Negative"
msgstr "부정"

msgid "Show value marker on scale"
msgstr "눈금에 값 아이콘 표시"

msgid "Show moving average"
msgstr "이동 평균 표시"

msgid "Line color"
msgstr "선 색상"

msgid "MA period"
msgstr "석사 기간"

msgid "Zoom in"
msgstr "줌인"

msgid "Zoom out"
msgstr "줌아웃"

msgid "Power trades"
msgstr "전력 거래"

msgid "Label colors"
msgstr "라벨 색상"

msgid "Cross type"
msgstr "교차 종류"

msgid "Disable"
msgstr "가능하지 않게함"

msgid "After execution"
msgstr "실행 후"

msgid "Alert text"
msgstr "경고 텍스트"

msgid "Ray style"
msgstr "레이 스타일"

msgid "Ray"
msgstr "광선"

msgid "Level options"
msgstr "레벨 옵션"

msgid "Fibonacci levels"
msgstr "피보나치 수준"

msgid "Show total"
msgstr "총 표시"

msgid "Profile controllers style"
msgstr "프로 파일 제어기 스타일"

msgid "Selection area"
msgstr "선택 영역"

msgid "Billet format type"
msgstr "빌릿 형식 유형"

msgid "Show full arc"
msgstr "완전한 원호 표시"

msgid "Data format"
msgstr "데이터 형식"

msgid "Percent"
msgstr "퍼센트"

msgid "Fixed top"
msgstr "고정 상단"

msgid "Fixed bottom"
msgstr "고정 바닥"

msgid "Floating top"
msgstr "플로팅 탑"

msgid "Floating bottom"
msgstr "떠 다니는 바닥"

msgid "Label location"
msgstr "라벨 위치"

msgid "Degree"
msgstr "정도"

msgid "Left ray"
msgstr "왼쪽 광선"

msgid "Right ray"
msgstr "오른쪽 광선"

msgid "Reverse"
msgstr "역방향"

msgid "Fixed left"
msgstr "왼쪽 고정"

msgid "Fixed right"
msgstr "고정 권리"

msgid "Floating left"
msgstr "떠 다니는 왼쪽"

msgid "Floating right"
msgstr "오른쪽 플로팅"

msgid "Background"
msgstr "배경"

msgid "Angles"
msgstr "각도"

msgid "Mirrored"
msgstr "미러 됨"

msgid "Custom text"
msgstr "사용자 정의 텍스트"

msgid "Tool colors"
msgstr "도구 색상"

msgid "Tool color"
msgstr "도구 색상"

msgid "Long"
msgstr "긴"

msgid "Short"
msgstr "짧은"

msgid "Tool mode"
msgstr "도구 모드"

msgid "View labels"
msgstr "레이블 보기"

msgid "Label Position"
msgstr "레이블 위치"

msgid "Center"
msgstr "센터"

msgid "Take profit"
msgstr "이익 수취"

msgid "Stop loss"
msgstr "손실 중지"

msgid "Regression Line"
msgstr "회귀선"

msgid "Upper deviation"
msgstr "상단 편차"

msgid "Lower deviation"
msgstr "낮은 편차"

msgid "Typical"
msgstr "전형적인"

msgid "Medium"
msgstr "매질"

msgid "Weighted"
msgstr "가중치 적용"

msgid "Top line"
msgstr "탑 라인"

msgid "Bottom line"
msgstr "결론"

msgid "Top area"
msgstr "상단 영역"

msgid "Bottom area"
msgstr "바닥 면적"

msgid "Marker color"
msgstr "마커 색상"

msgid "Add custom text"
msgstr "사용자 지정 텍스트 추가"

msgid "Fix text area"
msgstr "텍스트 영역 수정"

msgid "Text location"
msgstr "텍스트 위치"

msgid "Text area"
msgstr "텍스트 영역"

msgid "Font style"
msgstr "글꼴 스타일"

msgid "Border"
msgstr "테두리"

msgid "Invalid price"
msgstr "잘못된 가격"

msgid "Net:"
msgstr "Net:"

msgid "Gross:"
msgstr "총:"

#, csharp-format
msgid "TP price: {0}"
msgstr "TP 가격 : {0}"

msgid "Tr.Stop"
msgstr "Tr.Stop"

msgid "SL price"
msgstr "SL price/risk"

#, csharp-format
msgid "{0} TP price: {1}"
msgstr "{0} TP 가격 : {1}"

msgid "is locked"
msgstr "잠겨"

msgid "VA"
msgstr "버지니아"

msgid "POC ray"
msgstr "POC 레이"

msgid "Waiting for data loading"
msgstr "데이터 로드 대기 중"

msgid "Loading data..."
msgstr "데이터 로딩..."

msgid "No data"
msgstr "데이터 없음"

#, csharp-format
msgid "{0} ticks"
msgstr "{0} 틱"

msgid "Overlay"
msgstr "위에 까는 것"

msgid "Empty symbol"
msgstr "빈 기호"

msgid "Full"
msgstr "전체"

#, csharp-format
msgid "{0} %"
msgstr "{0} %"

msgid "Trading tool"
msgstr "무역 도구"

msgid "Horizontal line"
msgstr "수평선"

msgid "Vertical line"
msgstr "수직선"

msgid "Rectangle"
msgstr "4각형"

msgid "Triangle"
msgstr "상각형"

msgid "Poligon"
msgstr "폴리곤"

msgid "Circle"
msgstr "원"

msgid "Ellipse"
msgstr "타원"

msgid "Andrew's pitchfork"
msgstr "앤드류의 갈퀴"

msgid "Price channel"
msgstr "가격 채널"

msgid "Fibonacci retracement"
msgstr "피보나치 retracement"

msgid "Fibonacci price expansion"
msgstr "피보나치 가격 확장"

msgid "Fibonacci arc"
msgstr "피보나치 아크"

msgid "Fibonacci spiral"
msgstr "Fibonacci 나선"

msgid "Fibonacci ellipse"
msgstr "피보나치 타원"

msgid "Fibonacci fans"
msgstr "Fibonacci 팬(부채)"

msgid "Fibonacci phi-channel"
msgstr "피보나치 피 - 채널"

msgid "Fibonacci time extension"
msgstr "피보나치 시간 연장"

msgid "Fibonacci time zone"
msgstr "Fibonacci 시간대"

msgid "Gann line"
msgstr "개 라인"

msgid "Gann fan"
msgstr "간 팬"

msgid "Gann grid"
msgstr "간 격자"

msgid "Ruler"
msgstr "정보라인"

msgid "Up arrow"
msgstr "위쪽 화살표"

msgid "Down arrow"
msgstr "아래쪽 화살표"

msgid "Uncpecified"
msgstr "지정되지 않은"

msgid "Line by angle"
msgstr "각도 별 선"

msgid "Regression channel"
msgstr "회귀 채널"

msgid "ABC Pattern"
msgstr "ABC 패턴"

msgid "PPZ"
msgstr "PPZ"

msgid "Top bottom pattern"
msgstr "상단 하단 패턴"

msgid "Gartley Butterfly"
msgstr "Gartley Butterfly"

msgid "Custom profile"
msgstr "사용자 지정 프로필"

msgid "Line arrow"
msgstr "선 화살표"

msgid "Head&Shoulders"
msgstr "머리 어깨"

msgid "Gann box"
msgstr "Gann 상자"

msgid "Price targets"
msgstr "가격 목표"

msgid "Flag marker"
msgstr "깃발 표시"

msgid "Price marker"
msgstr "가격 표식"

msgid "Note"
msgstr "노트:"

msgid "Comment"
msgstr "코멘트"

msgid "Angled line"
msgstr "각 진 선"

msgid "Alert"
msgstr "경고"

msgid "Elliot triangle wave"
msgstr "엘리엇 삼각형 파도"

msgid "Three drives pattern"
msgstr "세 드라이브 패턴"

msgid "Triangle pattern"
msgstr "삼각형 패턴"

msgid "TPA Strategy"
msgstr "TPA 전략"

msgid "Anchor VWAP"
msgstr "앵커 VWAP"

msgid "Whale Splash"
msgstr "고래 스플래시"

msgid "Fibonacci time expansion"
msgstr "피보나치 시간 확장"

msgid "Fibonacci price extension"
msgstr "피보나치 가격 연장"

msgid "Candle"
msgstr "초"

msgid "Dotes"
msgstr "Dotes"

msgid "Dotted line"
msgstr "점선"

msgid "Quantower"
msgstr "콴타워"

msgid "P&F"
msgstr "P&F"

msgid "Kagi line"
msgstr "Kagi"

msgid "Lines break"
msgstr "줄 바꿈"

msgid "Renko"
msgstr "렌코"

msgid "Profile"
msgstr "윤곽"

msgid "Keyboard trading is active"
msgstr "키보드 거래가 활성화되어 있습니다."

msgid "Data is loading..."
msgstr "데이터로드 중..."

#, csharp-format
msgid "Please wait, it can{0} take some time."
msgstr "잠시만 기다려주세요. {0} 시간이 좀 걸릴 수 있습니다."

#, csharp-format
msgid "No data for {0}"
msgstr "{0}의 데이터가 없습니다."

#, csharp-format
msgid "Your current connection{0}does not provide such data"
msgstr "현재 연결 {0}은 (는) 해당 데이터를 제공하지 않습니다."

msgid "No data to display on chart"
msgstr "차트에 표시 할 데이터가 없습니다."

#, csharp-format
msgid "Please check your connection{0} or symbol availability"
msgstr "연결 {0} 또는 기호 가용성을 확인하십시오."

msgid "Current chart"
msgstr "현재 차트"

msgid "All charts with same symbol"
msgstr "동일한 기호를 가진 모든 차트"

msgid "Window colors"
msgstr "창 색상"

msgid "Back top color"
msgstr "위로 색상"

msgid "Back bottom color"
msgstr "뒷 색상"

msgid "Mouse wheel action"
msgstr "마우스 휠 동작"

msgid "Drawings default availablity"
msgstr "도면 기본 사용 가능한"

msgid "Scale type"
msgstr "축척 유형"

msgid "Begin of the data"
msgstr "데이터 시작"

msgid "Begin of the day"
msgstr "오늘의 시작"

msgid "Begin of the screen"
msgstr "화면 시작"

msgid "Start price"
msgstr "시작 가격"

msgid "Log base"
msgstr "로그베이스"

msgid "Zoom"
msgstr "줌"

msgid "Auto scale"
msgstr "자동 눈금"

msgid "Manual scale"
msgstr "수동 눈금"

msgid "Scale behavior"
msgstr "배율 조정 동작"

msgid "Fit Indicators"
msgstr "적합 지표"

msgid "Symbols lookup"
msgstr "기호 조회"

msgid "Object manager"
msgstr "객체 관리자"

msgid "Aggregation"
msgstr "집합"

msgid "Range"
msgstr "범위"

msgid "Add overlay…"
msgstr "오버레이 추가..."

msgid "Remove all"
msgstr "모두 제거"

msgid "Indicators"
msgstr "지표"

msgid "Add indicator…"
msgstr "표시기 추가..."

msgid "Drawing tools"
msgstr "도구 추가"

msgid "Trend"
msgstr "경향"

msgid "Arrow"
msgstr "화살"

msgid "Geometry"
msgstr "기하학"

msgid "Polygon"
msgstr "다각형"

msgid "Fibonacci"
msgstr "피보나치"

msgid "Gann"
msgstr "Gann"

msgid "Gann Box"
msgstr "Gann Box"

msgid "Patterns"
msgstr "패턴"

msgid "Head & Shoulders"
msgstr "머리 어깨"

msgid "Other"
msgstr "다른"

msgid "Remove selected"
msgstr "선택된 것을 지우다"

msgid "Copy selected"
msgstr "선택한 복사"

msgid "Paste"
msgstr "붙여넣기"

msgid "Volume Analysis"
msgstr "볼륨 분석"

msgid "Show toolbar"
msgstr "도구 모음 표시"

msgid "Left Profile"
msgstr "왼쪽 프로필"

msgid "Right Profile"
msgstr "오른쪽 프로필"

msgid "Time Statistics"
msgstr "시간 통계"

msgid "Time Histogram"
msgstr "시간 히스토그램"

msgid "Custom Profile"
msgstr "사용자 지정 프로필"

msgid "Custom VWAP"
msgstr "사용자 정의 VWAP"

msgid "Day high/low"
msgstr "낮 / 밤"

msgid "Price range"
msgstr "가격대"

msgid "Grid time"
msgstr "그리드 시간"

msgid "Grid price"
msgstr "그리드 가격"

msgid "Toolbar"
msgstr "툴바"

msgid "Quick OE"
msgstr "빠른 OE"

msgid "Trading toolbar"
msgstr "트레이딩 툴바"

msgid "Objects toolbar"
msgstr "오브젝트 도구 모음"

msgid "Symbol description"
msgstr "심볼 설명"

msgid "Reload history (server)"
msgstr "기록 재장전(서버)"

msgid "Refresh"
msgstr "새롭게 하다"

#, csharp-format
msgid "{0} settings"
msgstr "{0} 설정"

msgid "Are you sure you want to execute order at market price?"
msgstr "시장가격에 거래를 체결하길 원하십니까??"

#, csharp-format
msgid "Default by symbol ({0})"
msgstr "기호 ({0})로 기본값"

msgid "Time value: "
msgstr "시간 값: "

msgid "Inner value: "
msgstr "내부 값: "

msgid "Delta: "
msgstr "델타: "

msgid "Gamma: "
msgstr "감마: "

msgid "Theta: "
msgstr "세타: "

msgid "Vega: "
msgstr "베: "

msgid "Rho: "
msgstr "로: "

msgid "Time: "
msgstr "시간: "

msgid "Price: "
msgstr "가격: "

msgid "Size: "
msgstr "크기: "

msgid "Trade Price: "
msgstr "무역 가격: "

msgid "Trade Size: "
msgstr "무역 규모: "

msgid "Data gap:"
msgstr "데이터 격차:"

msgid "Waiting for quote..."
msgstr "견적을 기다리는 중..."

msgid "Level2"
msgstr "레벨2"

msgid "Trades"
msgstr "거래"

msgid "Show Bid/Ask line"
msgstr "입찰 표시/줄 요청"

msgid "Bid line color"
msgstr "입찰선 색상"

msgid "Ask line color"
msgstr "선 색상 요청"

msgid "DOM levels count"
msgstr "DOM 레벨 수"

msgid "DOM levels contrast, %"
msgstr "DOM 레벨 대비, %"

msgid "Maximal level2 size"
msgstr "최대 레벨2 크기"

msgid "Custom level2 min size"
msgstr "사용자 정의 레벨2 분 크기"

msgid "Custom level2 max size"
msgstr "사용자 정의 레벨2 최대 크기"

msgid "Level2 coloring mode"
msgstr "레벨2 색칠 모드"

msgid "Buy color"
msgstr "색상 구매"

msgid "Sell color"
msgstr "색상 판매"

msgid "Color 1"
msgstr "색상 1"

msgid "Color 2"
msgstr "색상 2"

msgid "Color 3"
msgstr "색상 3"

msgid "Color 4"
msgstr "색상 4"

msgid "Color 5"
msgstr "색상 5"

msgid "Limit of points"
msgstr "포인트 제한"

msgid "Show last line"
msgstr "마지막 줄 표시"

msgid "Last line color"
msgstr "마지막 줄 색상"

msgid "Markers opacity"
msgstr "마커 불투명도"

msgid "Markers maximum size (px)"
msgstr "마커 최대 크기(px)"

msgid "Maximal trade size"
msgstr "최대 거래 규모"

msgid "Custom trade size"
msgstr "맞춤형 거래 규모"

msgid "None color"
msgstr "없음 색상"

msgid "Scroll"
msgstr "스크롤"

msgid "TPO: "
msgstr "Tpo: "

msgid "VAH: "
msgstr "VAH: "

msgid "VAL: "
msgstr "발: "

msgid "POC: "
msgstr "Poc: "

msgid "MidPoint: "
msgstr "중간점: "

msgid "RF: "
msgstr "Rf: "

msgid "Volume: "
msgstr "볼륨: "

msgid "Trades: "
msgstr "거래: "

msgid "Custom step: "
msgstr "사용자 지정 단계: "

msgid "Incorrect parameters"
msgstr "잘못된 매개 변수"

msgid "Split"
msgstr "분할"

msgid "Merge left"
msgstr "왼쪽으로 병합"

msgid "Merge right"
msgstr "오른쪽 병합"

msgid "Divide at bar"
msgstr "바에서 나누기"

msgid "Reset all"
msgstr "모두 재설정"

msgid "POC Ray"
msgstr "POC 레이"

msgid "Display style"
msgstr "디스플레이 스타일"

msgid "Show marker on each bar"
msgstr "각 막대에 마커 표시"

msgid "Coloring mode"
msgstr "색칠 모드"

msgid "Delta none color"
msgstr "델타 없음 색상"

msgid "Bar colors"
msgstr "바 색상"

msgid "Bar none color"
msgstr "바 없음 색상"

msgid "Plot symbol"
msgstr "플롯 기호"

msgid "Show value area"
msgstr "값 영역 표시"

msgid "Value Area, %"
msgstr "값 영역, %"

msgid "Extend VAL/VAH until intesection"
msgstr "발/VAH 를 정수까지 확장"

msgid "Show singles"
msgstr "싱글 표시"

msgid "Show bar"
msgstr "표시 바"

msgid "Extend POC until intesection"
msgstr "POC 확장"

msgid "POC color"
msgstr "POC 색상"

msgid "Show midpoint"
msgstr "중간점 표시"

msgid "Midpoint color"
msgstr "미드포인트 색상"

msgid "Initial Balance"
msgstr "초기 잔액"

msgid "Show initial balance"
msgstr "초기 잔액 표시"

msgid "Initial balance"
msgstr "초기 잔액"

msgid "Volume analysis"
msgstr "볼륨 분석"

msgid "Show volume analysis"
msgstr "볼륨 분석 표시"

msgid "Synhronize VA/TPO custom step"
msgstr "VA/TPO 사용자 지정 단계 동기화"

msgid "VA position type"
msgstr "VA 위치 유형"

msgid "TPO"
msgstr "Tpo"

msgid "VAH"
msgstr "VAH"

msgid "VAL"
msgstr "발"

msgid "POC"
msgstr "Poc"

msgid "Midpoint"
msgstr "중간점"

msgid "RF"
msgstr "Rf"

msgid "Delta"
msgstr "델타"

msgid "TPO Up"
msgstr "TPO 업"

msgid "TPO Down"
msgstr "TPO 다운"

msgid "POC Count"
msgstr "POC 카운트"

msgid "VA Volume"
msgstr "VA 볼륨"

msgid "Range (ticks)"
msgstr "범위(틱)"

msgid "VA range"
msgstr "VA 범위"

msgid "VA range (ticks)"
msgstr "VA 범위(틱)"

msgid "IB High"
msgstr "IB 하이"

msgid "IB Low"
msgstr "IB 로우"

msgid "IB range"
msgstr "IB 범위"

msgid "IB range (ticks)"
msgstr "IB 범위(틱)"

msgid "TPO statistics"
msgstr "TPO 통계"

msgid "Show TPO statistics"
msgstr "TPO 통계 표시"

msgid "General color"
msgstr "일반 색상"

msgid "Quantity:"
msgstr "Qty.:"

msgid "Split size columns"
msgstr "분할 크기 열"

msgid "Show last trade size"
msgstr "마지막 거래 규모 표시"

msgid "Type of last trade"
msgstr "마지막 거래의 종류"

msgid "Show Last Bid Trades"
msgstr "마지막 입찰 거래 표시"

msgid "Show Last Ask Trades"
msgstr "마지막 질문 거래 표시"

msgid "Cumulative size"
msgstr "누적 크기"

msgid "Liquidity changes"
msgstr "유동성 변화"

msgid "Number of changes"
msgstr "변경 횟수"

msgid "Cumulative changes"
msgstr "누적 변경"

msgid "Comments"
msgstr "코멘트"

msgid "No data to display"
msgstr "표시 할 내용이 없습니다"

msgid "Please check your connection or symbol availability"
msgstr "연결 또는 기호 가용성을 확인하십시오."

msgid "Table background"
msgstr "테이블 배경"

msgid "General Settings"
msgstr "세팅"

msgid "Model settings"
msgstr "모델 설정"

msgid "Auto center"
msgstr "자동 센터"

msgid "Auto center type"
msgstr "자동 센터 유형"

msgid "Number of levels"
msgstr "레벨 수"

msgid "Collapse spread"
msgstr "접기 펼치기"

msgid "Reset cumulative Bid/Ask Trades, sec"
msgstr "누적 입찰가 재설정/거래 요청, 초"

msgid "By time"
msgstr "시간별"

msgid "By ticks"
msgstr "진드기로"

msgid "Liquidity changes reset type"
msgstr "유동성 변화 재설정 유형"

msgid "Reset liquidity changes, sec"
msgstr "유동성 변경 재설정, 초"

msgid "Reset liquidity changes, ticks"
msgstr "유동성 변경 재설정, 진드기"

msgid "Order side"
msgstr "주문 측"

msgid "Default row"
msgstr "기본 행"

msgid "Tier"
msgstr "층"

msgid "value"
msgstr "값"

msgid "Most saturated Ask color"
msgstr "가장 많이 포화 된 색상 묻기"

msgid "Most saturated Bid color"
msgstr "가장 포화 된 입찰 색상"

msgid "Max volume"
msgstr "최대 음량"

msgid "Aggregate size by price"
msgstr "가격 별 집계 크기"

msgid "Coloring method"
msgstr "착색 방법"

msgid "Cancellation priority"
msgstr "취소 우선권"

msgid "Day high"
msgstr "낮 최고"

msgid "Day low"
msgstr "낮게"

msgid "Allow new SLTP"
msgstr "새로운 SLTP 허용"

msgid "Use stop instead limit"
msgstr "중지 대신 제한 사용"

msgid "Unknown"
msgstr "알려지지 않은"

msgid "Reset"
msgstr "재설정"

msgid "Broker"
msgstr "중개인"

msgid "Ask price"
msgstr "가격 묻기"

msgid "Bid price"
msgstr "입찰 가격"

msgid "Ask size"
msgstr "크기 묻기"

msgid "Bid size"
msgstr "입찰가 크기"

msgid "Time ask"
msgstr "시간 묻기"

msgid "Time bid"
msgstr "시간 입찰"

msgid "Last updated ask time"
msgstr "마지막으로 업데이트 된 요청 시간"

msgid "Last updated bid time"
msgstr "최종 업데이트 된 입찰 시간"

msgid "Cumulative size ask"
msgstr "누적 크기 요청"

msgid "Cumulative size bid"
msgstr "누적 크기 입찰가"

msgid "Cumulative size of every ask price level"
msgstr "매매 가격 수준의 누적 크기"

msgid "Cumulative size of every bid price level"
msgstr "모든 입찰 가격 수준의 누적 크기"

msgid "VWAP ask"
msgstr "VWAP가 묻는다."

msgid "VWAP bid"
msgstr "VWAP 입찰가"

msgid "Volume weighted average ask price"
msgstr "볼륨 가중 평균 가격"

msgid "Volume weighted average bid price"
msgstr "대량 가중 평균 가격"

msgid "Net Profit / Loss"
msgstr "순 손익"

msgid "Gross Profit / Loss"
msgstr "총이익/손실"

msgid "Average open price"
msgstr "평균 공개 가격"

msgid "Quantity"
msgstr "수량"

msgid "Break even level"
msgstr "수준을 뛰어 넘다."

msgid "Quantity long"
msgstr "수량이 길다."

msgid "Quantity short"
msgstr "짧은 수량"

msgid "Liquidation price"
msgstr "청산 가격"

msgid "N/A"
msgstr "N / A"

msgid "Show position bar"
msgstr "위치 표시 줄 표시"

msgid "Net Profit"
msgstr "순이익"

msgid "Net Loss"
msgstr "순손실"

msgid "Ask trade size"
msgstr "거래 규모 에 대한 문의"

msgid "Bid trade size"
msgstr "입찰 거래 규모"

msgid "Bid/Ask reset"
msgstr "입찰/재설정 요청"

msgid "Last trade size"
msgstr "마지막 거래 규모"

msgid "Mouse Trading"
msgstr "마우스 거래"

msgid "Locked"
msgstr "잠긴"

msgid "Grid color"
msgstr "Grid 색"

msgid "Vertical"
msgstr "수직선"

msgid "Horizontal"
msgstr "Horisontal"

msgid "All"
msgstr "모두"

msgid "Clear"
msgstr "명확한"

msgid "Custom tick size: "
msgstr "사용자 지정 틱 크기: "

msgid "Show table header"
msgstr "테이블 헤더 표시"

msgid "Show day map"
msgstr "일일지도 표시"

msgid "Imbalance, %"
msgstr "불균형, %"

msgid "Highlight values more than"
msgstr "값 을 강조 표시하는 것 이상"

msgid "Show day high/low"
msgstr "낮 최고/최저 표시"

msgid "Bids/Asks"
msgstr "입찰/요청"

msgid "Bids"
msgstr "입찰가"

msgid "Asks"
msgstr "묻습니다"

msgid "Gradient"
msgstr "증감율"

msgid "Gradient/Histogram"
msgstr "그라데이션/히스토그램"

msgid "Size coloring scheme"
msgstr "크기 색상 지정 체계"

msgid "Enable column"
msgstr "열 사용"

msgid "Alignment"
msgstr "맞춤"

msgid "Reload data (server)"
msgstr "데이터 재장전(서버)"

msgid "15 minutes"
msgstr "15분"

msgid "30 minutes"
msgstr "30분"

msgid "Today"
msgstr "오늘"

msgid "Yesterday"
msgstr "어제"

msgid "Current week"
msgstr "현재 주"

msgid "Last week"
msgstr "지난주"

msgid "Current month"
msgstr "현재 월"

msgid "Last month"
msgstr "지난 달"

msgid "LIFO"
msgstr "LIFO"

msgid "FIFO"
msgstr "FIFO"

msgid "By price level"
msgstr "가격 수준 별"

msgid "Relative to volume"
msgstr "볼륨에 상대적"

msgid "Step to max volume"
msgstr "최대 볼륨까지 단계"

msgid "Message"
msgstr "메시지"

msgid "Sound"
msgstr "소리"

msgid "Email"
msgstr "이메일"

msgid "Coloring cell"
msgstr "착색 셀"

msgid "Hiding"
msgstr "숨김"

msgid "Conditional Order"
msgstr "조건부 주문"

msgid "Place order"
msgstr "주문 하기"

msgid "Cancel order"
msgstr "주문을 취소하다"

msgid "Close position"
msgstr "위치 닫기"

msgid "Coloring row"
msgstr "색칠 행"

msgid "Telegram message"
msgstr "전보 메시지"

msgid "Cancel orders"
msgstr "주문 취소"

msgid "Cancel buy orders"
msgstr "구매 주문 취소"

msgid "Cancel sell orders"
msgstr "판매 주문 취소"

msgid "Cancel limits"
msgstr "제한 취소"

msgid "Cancel stops"
msgstr "중지 취소"

msgid "Close all positions"
msgstr "모든 위치 닫기"

msgid "Flatten"
msgstr "평평"

msgid "Close negative positions"
msgstr "부정적인 포지션 닫기"

msgid "Close positive positions"
msgstr "긍정적인 포지션 닫기"

msgid "Close long positions"
msgstr "긴 포지션 닫기"

msgid "Close short positions"
msgstr "짧은 위치 닫기"

msgid "Place Buy Market order"
msgstr "시장 구매 주문 장소"

msgid "Place Sell Market order"
msgstr "시장 매도 장소"

msgid "Close position by symbol"
msgstr "기호별 위치 닫기"

msgid "Sort order"
msgstr "정렬 순서"

msgid "Autosize of columns"
msgstr "열의 자동 크기 조정"

msgid "Auto re-sorting"
msgstr "자동 재 분류"

msgid "Empty"
msgstr "빈"

msgid "Group by"
msgstr "~로 그룹짓기"

msgid "Columns visibility"
msgstr "열 가시성"

msgid "Header text"
msgstr "헤더 텍스트"

msgid "Header font"
msgstr "머리글 글꼴"

msgid "Header alignment"
msgstr "머리글 맞춤"

msgid "Column font"
msgstr "열 글꼴"

msgid "Column alignment"
msgstr "열 정렬"

msgid "Column color"
msgstr "열 색상"

msgid "Value up color"
msgstr "색상 값 높이기"

msgid "Value down color"
msgstr "가치 하락 색상"

msgid "Rename list"
msgstr "이름 바꾸기 목록"

msgid "List name"
msgstr "목록 이름"

msgid "Save current watchlist"
msgstr "현재 관심 목록 저장"

msgid "Add to watchlist"
msgstr "관심 목록에 추가"

msgid "Replace watchlist"
msgstr "관심 목록 바꾸기"

msgid "Rename"
msgstr "이름 바꾸기"

msgid "Delete"
msgstr "삭제"

msgid "Add selected symbols"
msgstr "선택한 기호 추가"

msgid "'Or'"
msgstr "'또는'"

msgid "Parameters"
msgstr "매개 변수"

msgid "Multiple per side"
msgstr "측면당 여러 개"

msgid "One Position"
msgstr "한 위치"

msgid "Fee per side, quoting currency"
msgstr "편요금, 통화 견적"

msgid "Margin"
msgstr "여유"

msgid "Netting type"
msgstr "쐐기풀 유형"

msgid "Remove symbol"
msgstr "상품제거"

msgid "1 minute"
msgstr "1분"

msgid "Bid/Ask/Last"
msgstr "입찰/질문/마지막"

msgid "Account performance"
msgstr "계정 실적"

msgid "DOM surface"
msgstr "DOM 표면"

msgid "Unpin from toolbar"
msgstr "도구 모음에서 고정 해제"

msgid "Pin on toolbar"
msgstr "도구 모음에 고정"

#, csharp-format
msgid "{0}None{1}"
msgstr "{0} 없음 {1}"

msgid "This Hotkey is reserved by the Core. Please use another one."
msgstr "이 핫키는 코어에 의해 예약됩니다."

#, csharp-format
msgid "This Hotkey combination is already used for \"{0}\". Please use another one."
msgstr "이 단축키 조합은 이미 \\"

#, csharp-format
msgid "Are you sure want to remove {0}?"
msgstr "{0}을 (를) 제거 하시겠습니까?"

msgid "You have no selected symbols yet"
msgstr "아직 선택된 기호가 없습니다."

msgid "Exchanges & Assets"
msgstr "거래소 및 자산"

msgid "Add symbols"
msgstr "기호 추가"

msgid "No symbols selected."
msgstr "기호가 선택되지 않습니다."

msgid "Choose the first symbol"
msgstr "첫 번째 기호 선택"

msgid "Such aggregation type already added"
msgstr "이러한 집계 유형이 이미 추가 됨"

msgid "Add new level"
msgstr "새 레벨 추가"

#, csharp-format
msgid "Level {0}"
msgstr "레벨 {0}"

msgid "Remove level"
msgstr "레벨 삭제"

msgid "Are you sure want to remove this level?"
msgstr "이 레벨을 제거 하시겠습니까?"

msgid "Use saved tokens"
msgstr "저장된 토큰 사용"

msgid "Alert target in $"
msgstr "$ 에서 경고 대상"

msgid "Point coordinates"
msgstr "점 좌표"

msgid "Point"
msgstr "지점"

msgid "Custom sessions"
msgstr "사용자 지정 세션"

msgid "No custom sessions were set up."
msgstr "사용자 지정 세션이 설정되지 않았습니다."

msgid "Incorrect sessions."
msgstr "잘못된 세션입니다."

msgid "Enable sounds"
msgstr "사운드 가능하게 함"

msgid "Reset to default"
msgstr "기본값으로 재설정"

msgid "Select sound file"
msgstr "사운드 파일 선택"

msgid "Play sound"
msgstr "소리 틀기"

msgid "Time in seconds"
msgstr "몇 초 만에 시간"

msgid "Positions P/L"
msgstr "위치 P/L"

msgid "Remove task"
msgstr "작업 제거"

msgid "Task type"
msgstr "작업 유형"

msgid "Enable/Disable task"
msgstr "작업 활성화/비활성화"

msgid "Add new task"
msgstr "새 작업 추가"

msgid "Add 'Action'"
msgstr "'액션' 추가"

msgid "To do"
msgstr "할 일"

msgid "Collapse tasks"
msgstr "축소 작업"

msgid "Add task"
msgstr "할 일 추가"

msgid "No tasks yet. "
msgstr "아직 작업이 없습니다."

#, csharp-format
msgid "Add new '{0}' condition"
msgstr "새로운 '{0}'조건 추가"

msgid "AND"
msgstr "과"

msgid "Remove condition"
msgstr "조건 제거"

msgid "Add 'OR'"
msgstr "'OR'추가"

msgid "OR"
msgstr "또는"

msgid "Conditions"
msgstr "조건"

msgid "Collapse conditions"
msgstr "접기 조건"

msgid "Add condition"
msgstr "조건 추가"

msgid "No conditions yet."
msgstr "아직 조건이 없습니다."

msgid "Order parameters"
msgstr "주문 매개 변수"

msgid "No order request"
msgstr "주문 요청 없음"

msgid "Repeat this task continuously"
msgstr "이 작업을 지속적으로 반복"

msgid "Enable filtering"
msgstr "필터링 사용"

msgid "Action name"
msgstr "작업 이름"

msgid "Enable action"
msgstr "액션 사용"

msgid "Enable filter"
msgstr "필터 사용"

msgid "Confirm each trading operation"
msgstr "각 거래 작업 확인"

msgid "Enable / disable action"
msgstr "동작 활성화 / 비활성화"

msgid "You need to add at least one condition and one task to enable action"
msgstr "작업을 실행하려면 하나 이상의 조건과 하나의 작업을 추가해야합니다."

msgid "Enable / disable filter"
msgstr "필터 사용 / 사용 안 함"

msgid "To enable filter add task"
msgstr "필터 추가 작업을 사용하려면"

msgid "Select account"
msgstr "계정 선택"

msgid "Disconnect"
msgstr "연결 끊기"

msgid "Connect"
msgstr "잇다"

msgid "Hide from toolbar"
msgstr "툴바에서 숨기기"

msgid "Connected"
msgstr "연결"

msgid "Connecting..."
msgstr "연결 중..."

msgid "Connection error"
msgstr "연결 오류"

msgid "Disconnected"
msgstr "연결이 끊어짐"

msgid "Save password"
msgstr "암호 저장"

msgid "Recover"
msgstr "복구"

msgid "Select symbol"
msgstr "기호 선택"

msgid "Workspace name can not be empty"
msgstr "작업 영역 이름을 비워 둘 수 없습니다."

#, csharp-format
msgid "Workspace name could contains: {0}"
msgstr "작업 영역 이름에 다음이 포함 될 수 있습니다."

msgid "Same workspace name already exist"
msgstr "동일한 작업 공간 이름이 이미 존재 합니다."

msgid "All settings"
msgstr "모든 설정"

msgid "Saved"
msgstr "저장"

msgid "Screenshot"
msgstr "스크린샷"

msgid "copied to clipboard"
msgstr "클립보드로 복사"

#, csharp-format
msgid "Are you sure you want to delete {0}?"
msgstr "{0}을 (를) 삭제 하 시겠습니까?"

msgid "is unlocked"
msgstr "잠금이 해제"

msgid "Sounds"
msgstr "소리"

msgid "Control center"
msgstr "제어 센터"

msgid "Trading defaults"
msgstr "거래 기본값"

msgid "Confirmations & Warnings"
msgstr "확인 &gt; 경고"

msgid "Mail server"
msgstr "메일 서버"

msgid "Synthetic"
msgstr "Portfolio"

msgid "Licence settings"
msgstr "라이선스 설정"

msgid "Telemetry settings"
msgstr "원격 분석 설정"

msgid "General settings"
msgstr "일반 설정"

msgid "Connection settings"
msgstr "연결 설정을"

msgid "Plugin settings"
msgstr "플러그인 설정"

msgid "Time zone settings"
msgstr "표준 시간대 설정"

msgid "Symbols lists"
msgstr "기호 목록"

msgid "Theme"
msgstr "테마"

msgid "Language (Beta)"
msgstr "언어 (베타)"

msgid "Autosave settings (every 5 minutes)"
msgstr "자동 저장 설정 (5 분 마다)"

msgid "Display quantity in lots"
msgstr "로트 수량 표시"

msgid "Abbreviate volume & ticks"
msgstr "축약 볼륨"

msgid "Abbreviate crypto prices"
msgstr "약어 암호화 가격"

msgid "Timeout (min)"
msgstr "시간 제 (최소)"

msgid "PIN"
msgstr "핀"

msgid "Slippage, ticks"
msgstr "미 끄 러 짐, 진드기"

msgid "Confirm order placement"
msgstr "주문 낸 것을 확인"

msgid "Confirm order cancellation"
msgstr "주문 취소 확인"

msgid "Confirm order/position modification"
msgstr "주문/위치 수정 확인"

msgid "Confirm position reversing"
msgstr "후진 위치 확인"

msgid "Confirm application close"
msgstr "응용 프로그램 닫기 확인"

msgid "Confirm bind close"
msgstr "닫기 바인딩 확인"

msgid "Warn if close TSL with active strategies"
msgstr "활성 전략이 있는 tsl을 닫는 경우 경고"

msgid "Warn if order quantity exceeds"
msgstr "주문 수량이 초과 하는 경우 경고"

msgid "Show deal tickets"
msgstr "거래 티켓 보기"

msgid "Confirm hotbutton action"
msgstr "핫 버튼 동작 확인"

msgid "Enable Microsoft Excel RTD"
msgstr "마이크로소프트 엑셀 RTD 사용"

msgid "Custom RTD formula name"
msgstr "사용자 지정 RTD 수식 이름"

msgid "Custom argument separator"
msgstr "사용자 지정 인수 분리기"

msgid "Telegram"
msgstr "전보"

msgid "Duplicate alerts to Telegram"
msgstr "텔레그램에 대한 중복 경고"

msgid "Excel RTD"
msgstr "엑셀 RTD"

msgid "Messengers"
msgstr "메신저"

msgid "P/L alerts"
msgstr "P/L 경고"

msgid "Connecting was cancelled"
msgstr "연결이 취소 되었습니다."

msgid "Network does not available"
msgstr "네트워크를 사용할 수 없음"

msgid "User is empty."
msgstr "사용자가 비어 있습니다."

msgid "Password is empty."
msgstr "암호가 비어 있습니다."

msgid "Fundamental equity name"
msgstr "기본 지분 이름"

msgid "Sector"
msgstr "부문"

msgid "Industry"
msgstr "산업"

msgid "Execute in premarket/afterhours"
msgstr "프리마켓/애프터마켓에서 실행"

msgid "Class"
msgstr "클래스"

msgid "Status"
msgstr "지위"

msgid "Is tradable"
msgstr "거래 가능"

msgid "Is marginable"
msgstr "여백 가능"

msgid "is easy-to-borrow"
msgstr "대여하기 쉽습니다."

msgid "Execute in ext. hours"
msgstr "내수 시간 안에 실행"

msgid "Last maintenance margin requirement (previous day)"
msgstr "마지막 유지보수 마진 요구 사항(전날)"

msgid "Your maintenance margin requirement on the previous trading day"
msgstr "이전 거래일에 유지 보수 마진 요구 사항"

msgid "Maintenance margin requirement"
msgstr "유지 보수 마진 요구 사항"

msgid "Initial margin requirement"
msgstr "초기 마진 요구 사항"

msgid "Reg T initial margin requirement"
msgstr "Reg T 초기 마진 요구 사항"

msgid "Equity as of previous trading day"
msgstr "전 거래일 현재 주식"

msgid "Buying power"
msgstr "구매력"

msgid "Current available buying power"
msgstr "현재 사용 가능한 구매력"

msgid "Regulation buying power"
msgstr "규제 구매력"

msgid "The account is permitted to short"
msgstr "계정이 짧게 허용됩니다."

msgid "Is market open"
msgstr "시장 개방"

msgid "Next market open time"
msgstr "다음 시장 오픈 시간"

msgid "Gets nearest trading day open time"
msgstr "가장 가까운 거래일 오픈 타임을 가져옵니다."

msgid "Next market close time"
msgstr "다음 시장 마감 시간"

msgid "Gets nearest trading day close time"
msgstr "가장 가까운 거래일 마감 시간"

msgid "Can't find connection parameters"
msgstr "연결 매개 변수를 찾을 수 없습니다."

msgid "Use realtime data (Require many request to api)"
msgstr "실시간 데이터 사용(api에 대한 많은 요청 필요)"

msgid "Api key is empty"
msgstr "Api 키가 비어 있습니다."

msgid "Login is empty"
msgstr "로그인이 비어 있습니다."

msgid "Password is empty"
msgstr "암호가 비어 있습니다."

msgid "Incorrect Login or Password"
msgstr "잘못 된 로그인 또는 암호"

msgid "Mark Price"
msgstr "마크 프라이스"

msgid "Last Price"
msgstr "마지막 가격"

msgid "CROSSED"
msgstr "넘어"

msgid "ISOLATED"
msgstr "격리"

msgid "Transfer"
msgstr "교환"

msgid "Welcome bonus"
msgstr "환영 보너스"

msgid "Realized PnL"
msgstr "실현 된 PnL"

msgid "Funding fee"
msgstr "자금 조달 수수료"

msgid "Commission"
msgstr "수수료"

msgid "Insurance clear"
msgstr "보험 클리어"

msgid "Normal"
msgstr "정상적인"

msgid "Borrow"
msgstr "빌릴"

msgid "Repay"
msgstr "상환"

msgid "IN"
msgstr "에서"

msgid "OUT"
msgstr "OUT"

msgid "Maintenance margin"
msgstr "유지 보수 마진"

msgid "Required margin"
msgstr "필요한 마진"

msgid "Leverage"
msgstr "레버리지"

msgid "Margin type"
msgstr "마진 유형"

msgid "Hedge mode"
msgstr "헤지 모드"

msgid "Initial margin"
msgstr "초기 마진"

msgid "Margin balance"
msgstr "마진 잔액"

msgid "Open order initial margin"
msgstr "열기 주문 초기 마진"

msgid "Position initial margin"
msgstr "위치 초기 마진"

msgid "Unrealized PNL"
msgstr "실현되지 않은 PNL"

msgid "Available for Order"
msgstr "주문 가능"

msgid "Margin Ratio"
msgstr "마진 비율"

msgid "Orders"
msgstr "주문"

msgid "Positions"
msgstr "위치"

msgid "Max withdraw amount"
msgstr "최대 인출 금액"

msgid "Wallet balance"
msgstr "지갑 잔액"

msgid "Adjust Leverage"
msgstr "레버리지 조정"

msgid "Adjust Margin Mode"
msgstr "여백 모드 조정"

msgid "Total Balance"
msgstr "총 잔액"

msgid "Total Debt"
msgstr "총 부채"

msgid "Account Equity"
msgstr "계정 자본"

msgid "Margin level"
msgstr "마진 레벨"

msgid "Trigger price|Stop limit"
msgstr "트리거 가격 | 제한 중지"

msgid "Limit|Stop limit"
msgstr "제한 | 제한 중지"

msgid "Price should be positive non-zero value"
msgstr "가격은 0이 아닌 양수 값이어야 합니다."

msgid "Stop price should be positive non-zero value"
msgstr "정지 가격은 0이 아닌 양수 값이어야 합니다."

msgid "Allowed order types"
msgstr "허용 된 주문 유형"

msgid "Max price"
msgstr "최대 가격"

msgid "Min notional"
msgstr "명목상의 최소값"

msgid "Iceberg allowed"
msgstr "빙산 허용"

msgid "Account activity"
msgstr "계정 활동"

msgid "Info"
msgstr "정보"

msgid "Trading info"
msgstr "거래 정보"

msgid "Allow change leverage"
msgstr "변경 레버리지 허용"

msgid "WebSocket endpoint"
msgstr "웹소켓 끝점"

msgid "Load user trades history"
msgstr "사용자 거래 내역 로드"

msgid "API key"
msgstr "API 키"

msgid "Secret key"
msgstr "비밀 키"

msgid "Rest api url not founded."
msgstr "나머지 API URL이 생성되지 않았습니다."

msgid "Market data connection. Trading coming soon."
msgstr "시장 데이터 연결. 거래는 곧 온다."

msgid "Can't connect via socket"
msgstr "소켓을 통해 연결할 수 없음"

msgid "Allow margin trading"
msgstr "마진 트레이딩 허용"

msgid "Minimum margin"
msgstr "최소 마진"

msgid "Index"
msgstr "인덱스"

msgid "Spot symbol"
msgstr "현물 상품"

msgid "Transaction History"
msgstr "트랜잭션 기록"

msgid "Trade history"
msgstr "무역 역사"

msgid "Order history"
msgstr "주문 기록"

msgid "Amount"
msgstr "금액"

msgid "Fee"
msgstr "수수료"

msgid "Address"
msgstr "주소"

msgid "Wallet Balance"
msgstr "지갑 밸런스"

msgid "Exec Type"
msgstr "임원 유형"

msgid "Side"
msgstr "측면"

msgid "Exec Qty"
msgstr "Exec Qty"

msgid "Exec Price"
msgstr "임원 가격"

msgid "Fee Rate"
msgstr "수수료 요금"

msgid "Fee Paid"
msgstr "유료 수수료"

msgid "Order Type"
msgstr "주문 유형"

msgid "Order Qty"
msgstr "주문 Qty"

msgid "Qty Left"
msgstr "Qty 왼쪽"

msgid "Order Price"
msgstr "주문 가격"

msgid "OrderID"
msgstr "Orderid"

msgid "Qty"
msgstr "수량"

msgid "Remaining"
msgstr "나머지"

msgid "Stop Price"
msgstr "가격 정지"

msgid "Fill Price"
msgstr "채우기 가격"

msgid "Client Order ID"
msgstr "클라이언트 주문 ID"

msgid "Risk limit"
msgstr "위험 제한"

msgid "Wallet Balance = (Deposits - Withdrawals + Realized PNL)"
msgstr "지갑 잔액 = (예금 - 인출 + 실현 된 PNL)"

msgid "Current profit and loss from all open positions"
msgstr "모든 오픈 포지션에서 현재의 손익"

msgid "Margin Balance"
msgstr "마진 잔액"

msgid "Your total equity held with the exchange. Margin balance = (Balance + Unrealized PNL)"
msgstr "거래소에 보유한 총 자본. 마진 잔액 = (잔액 + 실현되지 않은 PNL)"

msgid "Position Margin"
msgstr "위치 마진"

msgid "The minimum equity you must retain with the exchange to keep your positions. "
msgstr "포지션을 유지하기 위해 거래소와 함께 보유해야 하는 최소 자본. "

msgid "Order Margin"
msgstr "주문 마진"

msgid "The minimum equity you must retain with the exchange to keep your open orders. "
msgstr "오픈 주문을 유지하기 위해 거래소와 함께 보유해야 하는 최소 자본. "

msgid "Available Balance"
msgstr "사용 가능한 잔액"

msgid "Your margin available for new positions. Available Balance = (Margin Balance - Order Margin - Position Margin)"
msgstr "새 포지션에 사용할 수 있는 마진입니다. 사용 가능한 잔액 = (마진 잔액 - 주문 마진 - 포지션 마진)"

msgid "Gross Position Value: {this.bitmexUserMargin.GrossPositionValue.FromSatoshi()?.RoundTo(BitmexVendor.USER_ASSET_PRECISION)} {BitmexVendor.USER_ASSET}"
msgstr "총 위치 값: {이.bitmexUserMargin.GrossPositionValue.from Satoshi ()? 라운드토(BitmexVendor.USER_ASSET_PRECISION)} {BitmexVendor.USER_ASSET}"

msgid "Display quantity"
msgstr "표시 수량"

msgid "Trade user"
msgstr "거래 사용자"

msgid "Trade password"
msgstr "트레이드 비밀번호"

msgid "Wrong password"
msgstr "잘못된 암호"

msgid "Wrong username"
msgstr "잘못된 사용자 이름"

msgid "Blocked user"
msgstr "차단된 사용자"

msgid "Session in use"
msgstr "사용 세션"

msgid "Application not found"
msgstr "응용 프로그램을 찾을 수 없습니다."

msgid "Permission denied"
msgstr "사용 권한 거부"

msgid "Password have not expired"
msgstr "암호가 만료되지 않았습니다."

msgid "New password failed"
msgstr "새 암호 실패"

msgid "Must change password"
msgstr "암호를 변경해야 합니다."

msgid "Primary"
msgstr "기본"

msgid "Collateral Value"
msgstr "담보 가치"

msgid "Open P/L"
msgstr "오픈 P/L"

msgid "Available Margin"
msgstr "사용 가능한 마진"

msgid "Used"
msgstr "사용"

msgid "Reserved"
msgstr "예약"

msgid "Free"
msgstr "무료"

msgid "Ratio"
msgstr "비율"

msgid "Market data only"
msgstr "시장 데이터만"

msgid "Demo trading"
msgstr "데모 거래"

msgid "Real trading"
msgstr "실제 거래"

msgid "Login"
msgstr "로그인"

msgid "Two-Factor Authentication code"
msgstr "2단계 인증 코드"

msgid "AON"
msgstr "이온"

msgid "ICEBERG"
msgstr "빙산"

msgid "QT"
msgstr "Qt"

msgid "TRAIL"
msgstr "트레일"

msgid "FUNARI"
msgstr "후나리"

msgid "MIT"
msgstr "Mit"

msgid "MLM"
msgstr "Mlm"

msgid "POSTONLY"
msgstr "포스트만"

msgid "User name is empty."
msgstr "사용자 이름이 비어 있습니다."

msgid "Open orders"
msgstr "미결 주문"

msgid "Open positions"
msgstr "채용 공고"

msgid "Net P/L"
msgstr "순 P/L"

msgid "The total unrealized profit/loss for all positions currently open in the Account"
msgstr "계정에 현재 열려있는 모든 포지션의 총 미실현 손익"

msgid "Net P/L, %"
msgstr "순 P/L, %"

msgid "Unrealised P/L shown as a percentage of the balance"
msgstr "미실현 된 P / L은 잔액의 백분율로 표시됩니다."

msgid "Realized Fee"
msgstr "실현 된 수수료"

msgid "The total amount of realized fee paid over the lifetime of the Account"
msgstr "계정의 수명 동안 지불된 총 수수료 금액"

msgid "Realised P/L"
msgstr "실현 된 P / L"

msgid "The total profit/loss realized over the lifetime of the Account"
msgstr "계정의 수명 기간 동안 실현 된 총 이익 / 손실"

msgid "Account type"
msgstr "계정 유형"

msgid "Swap free"
msgstr "무료 스왑"

msgid "Trader account type"
msgstr "트레이 더 계좌 유형"

msgid "Account registration date"
msgstr "계정 등록 날짜"

msgid "Three days Swaps"
msgstr "3 일 스왑"

msgid "Swap long"
msgstr "긴 스왑"

msgid "Swap short"
msgstr "짧은 스왑"

msgid "Trading is enabled"
msgstr "거래가 활성화"

msgid "Firm"
msgstr "회사"

msgid "Firm is empty."
msgstr "회사는 비어 있습니다."

msgid "Server have not supported"
msgstr "서버가 지원되지 않았습니다."

msgid "Strategy type"
msgstr "전략 유형"

msgid "Strategy ratio"
msgstr "전략 비율"

msgid "Available cash"
msgstr "사용 가능한 현금"

msgid "Total unrelised P/L"
msgstr "총 무relised P/L"

msgid "Total unrealised overnight P/L"
msgstr "총 실현되지 않은 하룻밤 P / L"

msgid "Total realised P/L"
msgstr "총 실현 P / L"

msgid "Total P/L"
msgstr "총 P/L"

msgid "Position rollover"
msgstr "위치 롤오버"

msgid "P/L rollower"
msgstr "P/L 롤로"

msgid "Order routing"
msgstr "라우팅 주문"

msgid "Mode"
msgstr "모드"

msgid "Pre trade risk managment"
msgstr "사전 거래 위험 관리"

msgid "Trading start time"
msgstr "거래시작 시간"

msgid "Trading stop time"
msgstr "거래 중지 시간"

msgid "Loss limit(excluding overnight)"
msgstr "손실 한도(하룻밤 제외)"

msgid "Loss limit"
msgstr "손실 한도"

msgid "Max account position size"
msgstr "최대 계정 위치 크기"

msgid "Max account order size"
msgstr "최대 계정 주문 크기"

msgid "Max position size"
msgstr "최대 위치 크기"

msgid "Max strategy position size"
msgstr "최대 전략 위치 크기"

msgid "Max strategy order size"
msgstr "최대 전략 주문 크기"

msgid "Minimal balance"
msgstr "최소한의 균형"

msgid "Intraday margin rate"
msgstr "장중 마진율"

msgid "Overnight margin rate"
msgstr "하룻밤 마진율"

msgid "Warning loss limit"
msgstr "경고 손실 제한"

msgid "Warning margin"
msgstr "경고 마진"

msgid "Warning P/L"
msgstr "경고 P/L"

msgid "Warning threshold loss limit"
msgstr "경고 임계값 손실 한도"

msgid "Warning threshold margin"
msgstr "경고 임계값 마진"

msgid "Warning threshold P/L"
msgstr "경고 임계값 P/L"

msgid "Account number"
msgstr "계좌 번호:"

msgid "Description"
msgstr "기술"

msgid "Broker/FCM"
msgstr "브로커/FCM"

msgid "Stop market"
msgstr "정지 시장"

msgid "Post Only"
msgstr "게시물 전용"

msgid "Post"
msgstr "올리기"

msgid "Reduce Only"
msgstr "만 감소"

msgid "Reduce"
msgstr "줄일"

msgid "Last price"
msgstr "마지막 가격"

msgid "Mark price"
msgstr "마크 가격"

msgid "Index price"
msgstr "인덱스 가격"

msgid "Client Id"
msgstr "클라이언트 ID"

msgid "Secret Id"
msgstr "비밀 ID"

msgid "Can't find connection type parameters"
msgstr "연결 유형 매개 변수를 찾을 수 없습니다."

msgid "Client id is empty"
msgstr "클라이언트 ID가 비어 있습니다."

msgid "Secret id is empty"
msgstr "비밀 ID가 비어 있습니다."

msgid "Invalid credentials"
msgstr "잘못된 자격 증명"

msgid "Connection data server is missing"
msgstr "연결 데이터 서버가 누락되었습니다."

msgid "Authorization endpoint is missing"
msgstr "권한 부여 끝점이 없습니다."

msgid "Stop Limit"
msgstr "제한 중지"

msgid "Trailing stop"
msgstr "후행 정지"

msgid "Iceberg"
msgstr "빙산"

msgid "TWAP"
msgstr "TWAP"

msgid "GTC"
msgstr "GTC"

msgid "IOC"
msgstr "IOC"

msgid "FOK"
msgstr "FOK"

msgid "ATO"
msgstr "Ato"

msgid "ATC"
msgstr "Atc"

msgid "Credentials"
msgstr "자격 증명"

msgid "FIX trade"
msgstr "수정 거래"

msgid "FIX feed"
msgstr "피드 수정"

msgid "Displayed currency"
msgstr "표시된 통화"

msgid "Client ID"
msgstr "고객 Id"

msgid "Application ID"
msgstr "응용 프로그램 ID"

msgid "Shared key"
msgstr "공유 키"

msgid "Port"
msgstr "포트:"

msgid "SenderCompId"
msgstr "센더콤피드"

msgid "TargetCompId"
msgstr "타겟콤피드"

msgid "Orders history"
msgstr "주문 내역"

msgid "Trades history"
msgstr "거래 역사"

msgid "Transactions history"
msgstr "트랜잭션 기록"

msgid "Order ID"
msgstr "주문 ID"

msgid "Account"
msgstr "계정"

msgid "Created"
msgstr "만든"

msgid "Updated"
msgstr "업데이트"

msgid "Duration"
msgstr "기간"

msgid "Instrument"
msgstr "악기"

msgid "Stop price"
msgstr "가격 정지"

msgid "Average price"
msgstr "평균 가격"

msgid "P&L"
msgstr "P&amp;L"

msgid "Asset"
msgstr "자산"

msgid "Id"
msgstr "자료"

msgid "Contract multiplier"
msgstr "계약 승수"

msgid "Account value"
msgstr "계좌 가치"

msgid "Available"
msgstr "사용 가능"

msgid "Used for margin"
msgstr "여백에 사용"

msgid "Margin utilization"
msgstr "마진 사용률"

msgid "Lower bound"
msgstr "하한값"

msgid "Upper bound"
msgstr "상한"

msgid "Subaccount name"
msgstr "하위 계정 이름"

msgid "Subaccount"
msgstr "Subaccount"

msgid "Source Account"
msgstr "소스 계정"

msgid "Destination Account"
msgstr "대상 계정"

msgid "Coin"
msgstr "동전"

msgid "Size"
msgstr "크기"

msgid "Deposit history"
msgstr "예금 기록"

msgid "Withdrawal history"
msgstr "철수 기록"

msgid "Filled size"
msgstr "채워진 크기"

msgid "Order size"
msgstr "주문 크기"

msgid "Avg Fill Price"
msgstr "평균 채우기 가격"

msgid "Trigger Price"
msgstr "트리거 가격"

msgid "Time in force"
msgstr "시행 시간"

msgid "Fee rate"
msgstr "요금"

msgid "Liquidity"
msgstr "유동성"

msgid "Sent time"
msgstr "보낸 시간"

msgid "Confirmed time"
msgstr "확인된 시간"

msgid "Confirmations"
msgstr "확인"

msgid "Notes"
msgstr "노트"

msgid "Destination"
msgstr "대상"

msgid "Total value"
msgstr "총 가치"

msgid "Collateral"
msgstr "담보"

msgid "Free collateral"
msgstr "무료 담보"

msgid "Init margin req."
msgstr "이니트 마진 req."

msgid "Maint. margin req."
msgstr "막음"

msgid "Maker fee"
msgstr "메이커 요금"

msgid "Taker fee"
msgstr "수취인 수수료"

msgid "Position limit"
msgstr "위치 제한"

msgid "Position limit used"
msgstr "사용 된 위치 제한"

msgid "API secret"
msgstr "API 비밀"

msgid "Subaccount name (not required)"
msgstr "하위 계정 이름(필수)"

msgid "Token"
msgstr "토큰"

msgid "Access token is empty."
msgstr "액세스 토큰이 비어 있습니다."

msgid "Equity"
msgstr "공평"

msgid "The amount of funds on the account, including profits and losses of all open positions (the floating balance of the account)."
msgstr "모든 미결 위치의 이익과 손실 (계정의 변동 잔액)을 포함하여 계정상의 자금 금액."

msgid "Used margin"
msgstr "중고 여백"

msgid "The amount of funds used to maintain all open positions on the account."
msgstr "계좌의 모든 미결 위치를 유지하는 데 사용 된 금액."

msgid "Usable margin"
msgstr "사용 가능한 마진"

msgid "The amount of funds available to open new positions or to absorb losses of the existing positions."
msgstr "새로운 직책을 열거 나 기존 직책의 손실을 흡수하기 위해 사용할 수있는 금액."

msgid "Usable margin,%"
msgstr "사용 가능한 여백, %"

msgid "Three level Used margin"
msgstr "3 단계 사용 마진"

msgid "Three level Usable margin"
msgstr "3 단계 사용 가능한 마진"

msgid "Three level Usable margin, %"
msgstr "3 단계 사용 가능한 마진, %"

msgid "Margin call status"
msgstr "마진 콜 상태"

msgid "Gross P/L"
msgstr "총 P / L"

msgid "Day P/L"
msgstr "일 P / L"

msgid "Hedging type"
msgstr "헷징 유형"

msgid "Value date"
msgstr "계약 날짜"

msgid "The simulated delivery date. The date and time when the position opened in the instrument could be automatically closed."
msgstr "시뮬레이션 된 배달 날짜."

msgid "Allow to sell"
msgstr "판매 허용"

msgid "The usage of the sell price. It defines whether the sell price of the instrument is available for trading or not."
msgstr "판매 가격의 사용."

msgid "Allow to buy"
msgstr "구매 허용"

msgid "The usage of the buy price. It defines whether the buy price of the instrument is available for trading or not"
msgstr "구매 가격의 사용."

msgid "Long swap"
msgstr "스왑매입"

msgid "The interest amount added to the account balance for holding a one lot long (buy) position overnight. "
msgstr "밤새 1 로트 (매수)의 지위를 유지하기 위해 계좌 잔고에 추가 된이자 금액."

msgid "Short swap"
msgstr "스왑매도"

msgid "The interest amount added to the account balance for holding a one lot short (sell) position overnight. "
msgstr "하룻밤 간 단시 (매도) 위치를 유지하기 위해 계정 잔액에 추가 된이자 금액."

msgid "Maintenance margin level"
msgstr "유지 보수 여백 수준"

msgid "Entry margin level"
msgstr "엔트리 마진 레벨"

msgid "Limitation margin level"
msgstr "한계 여백 수준"

msgid "Currencies"
msgstr "통화"

msgid "FX Indices"
msgstr "외환 지표"

msgid "Indices"
msgstr "지수"

msgid "Commodities"
msgstr "상품"

msgid "Treasuries"
msgstr "재무부"

msgid "Shares"
msgstr "주식"

msgid "Bullions"
msgstr "덩어리"

msgid "Take liquidity rate"
msgstr "유동성 비율을가지고 가십시오"

msgid "Provide liquidity rate"
msgstr "유동성 비율을 제공 하십시오"

msgid "Fee currency"
msgstr "요금 통화"

msgid "API key is empty"
msgstr "API 키가 비어 있습니다."

msgid "Secret key is empty"
msgstr "비밀 키가 비어 있습니다."

msgid "Trader Workstation"
msgstr "상인 워크스테이션"

msgid "IB Gateway"
msgstr "IB 게이트웨이"

msgid "Host"
msgstr "호스트"

msgid "Connection port type"
msgstr "연결 포트 유형"

msgid "Custom port value"
msgstr "사용자 지정 포트 값"

msgid "Market Depth levels count"
msgstr "시장 깊이 수준 수"

msgid "Smart Market Depth"
msgstr "스마트 시장 깊이"

msgid "Net liquidation value"
msgstr "순 청산 값"

msgid "The basis for determining the price of the assets in your account. Total cash value + stock value + options value + bond value"
msgstr "계정에서 자산의 가격을 결정 하는 기준입니다. 총 현금 가치 + 재고 값 + 옵션 값 + 본드 가치"

msgid "Net liquidation value uncertainty"
msgstr "순 청산 가치 불확실성"

msgid "Equity with loan"
msgstr "대출을 통한 자본"

msgid "Forms the basis for determining whether a client has the necessary assets to either initiate or maintain security positions. Cash + stocks + bonds + mutual funds"
msgstr "클라이언트가 보안 위치를 시작 하거나 유지 하는 데 필요한 자산이 있는지 여부를 결정 하는 기초를 형성 합니다. 현금 + 주식 + 채권 + 뮤추얼 펀드"

msgid "Prev. day equity with loan"
msgstr "전일 종가 대출"

msgid "Reg T equity with loan"
msgstr "대출을 통한 Reg T 지분"

msgid "Regulation T equity for universal account"
msgstr "유니버설 계정에 대 한 규정 T 지분"

msgid "Security gross position value"
msgstr "보안 총 위치 값"

msgid "The sum of the absolute value of all stock and equity option positions"
msgstr "모든 주식 및 주식 옵션 위치의 절대값의 합"

msgid "Cash"
msgstr "현금"

msgid "Total cash balance recognized at the time of trade + futures PNL"
msgstr "무역 + 선물 pnl 시점에서 인정 된 총 현금 잔고"

msgid "Available  funds"
msgstr "사용 가능한 펀드"

msgid "This value tells what you have available for trading"
msgstr "이 값은 거래에 사용할 수 있는 것을 알려줍니다."

msgid "Excess liquidity"
msgstr "과잉 유동성"

msgid "This value shows your margin cushion, before liquidation"
msgstr "이 값은 청산 전에 마진 쿠션을 보여줍니다"

msgid "Post-expiry excess (predicted)"
msgstr "만료 후 초과 (예측)"

msgid "Special memorandum account"
msgstr "특별 각 서 계정"

msgid "Look ahead available funds"
msgstr "사용 가능한 자금 미리 보기"

msgid "This value reflects your available funds at the next margin change"
msgstr "이 값은 다음 마진 변경 시 사용 가능한 자금을 반영 합니다."

msgid "Look ahead excess liquidity"
msgstr "과잉 유동성을 미리 봐"

msgid "This value reflects your excess liquidity at the next margin change"
msgstr "이 값은 다음 마진 변화에 대 한 과도 한 유동성을 반영 합니다."

msgid "Buying power serves as a measurement of the dollar value of securities that one may purchase in a securities account without depositing additional funds"
msgstr "구매력은 추가 자금을 예치 하지 않고 증권 계좌에서 구매할 수 있는 유가 증권의 달러 가치를 측정 하는 역할을 합니다."

msgid "Securities leverage"
msgstr "증권 레 버리지"

msgid "GrossPositionValue / NetLiquidation"
msgstr "매출 가치/네트워크 청산"

msgid "Look ahead next change"
msgstr "다음 변경 내용 미리 보기"

msgid "Time when look-ahead values take effect"
msgstr "미리 보기 값이 적용 되는 시간"

msgid "Day trades left (T..T+4)"
msgstr "하루 거래 왼쪽 (t. .. T + 4)"

msgid "The Number of Open/Close trades a user could put on before Pattern Day Trading is detected. A value of \"-1\" means that the user can put on unlimited day trades."
msgstr "패턴 데이 거래가 감지 되기 전에 사용자가 넣을 수 있는 개폐 거래 수입니다. \"-1\"의 값은 사용자가 무제한 일 거래에 넣을 수 있음을 의미 한다."

msgid "Month to date interest"
msgstr "월 관심 분야"

msgid "Total accrued cash value of stock, commodities and securities"
msgstr "주식, 상품 및 유가 증권의 총 미지급 현금 가치"

msgid "Accrued dividends"
msgstr "미지급 배당금"

msgid "Initial Margin requirement of whole portfolio"
msgstr "전체 포트폴리오의 초기 마진 요구 사항"

msgid "Maintenance Margin requirement of whole portfolio"
msgstr "전체 포트폴리오의 유지 보수 마진 요구 사항"

msgid "Reg T margin"
msgstr "Reg T 여백"

msgid "Regulation T margin for universal account"
msgstr "범용 계정에 대 한 규정 T 마진"

msgid "Post-expiry margin (predicted)"
msgstr "만료 후 마진 (예측)"

msgid "Pending debit card charges"
msgstr "보류 중인 직불 카드 요금"

msgid "Identifies the IB account structure"
msgstr "IB 계정 구조를 식별 합니다."

msgid "Token is empty"
msgstr "토큰이 비어 있습니다."

msgid "Update frequency"
msgstr "업데이트 빈도"

msgid "How often the Index is updated"
msgstr "인덱스가 업데이트되는 빈도"

msgid "Continent"
msgstr "대륙"

msgid "The continent of the country of focus for the Index"
msgstr "지수에 초점을 맞춘 국가의 대륙"

msgid "Country"
msgstr "국가"

msgid "The country of focus for the Index"
msgstr "지수에 초점을 맞춘 국가"

msgid "Share class"
msgstr "클래스 공유"

msgid "The Security's share class (if applicable)"
msgstr "보안의 공유 클래스(해당하는 경우)"

msgid "Exchange ticker"
msgstr "교환 시세"

msgid "The exchange-level ticker"
msgstr "교환 수준 티커"

msgid "Composite  ticker"
msgstr "복합 시세"

msgid "The country-composite ticker"
msgstr "국가 복합 시세"

msgid "Figi"
msgstr "피가 ()"

msgid "The exchange-level OpenFIGI identifier"
msgstr "교환 수준 오픈피그I 식별자"

msgid "Composite  Figi"
msgstr "컴포지트 피이"

msgid "The country-composite OpenFIGI identifier"
msgstr "국가 복합 오픈피그I 식별자"

msgid "Share class Figi"
msgstr "공유 클래스 Figi"

msgid "The global-composite OpenFIGI identifier"
msgstr "글로벌 복합 오픈피그I 식별자"

msgid "Figi unique id"
msgstr "Figi 고유 ID"

msgid "The OpenFIGI unique ID  "
msgstr "오픈피기 고유 ID  "

msgid "Cik"
msgstr "Cik"

msgid "Central Index Key issued by the SEC, which is the unique identifier for all owner filings"
msgstr "SEC가 발행한 중앙 색인 키는 모든 소유자 서류에 대한 고유 식별자입니다."

msgid "State"
msgstr "상태"

msgid "Margin call"
msgstr "마진 콜"

msgid "Margin stop"
msgstr "여백 정지"

msgid "Fee volume currency"
msgstr "요금 볼륨 통화"

msgid "Leverage buy"
msgstr "레 버리지 구매"

msgid "Leverage sell"
msgstr "레 버리지 판매"

msgid "Margin requirements"
msgstr "마진 요구 사항"

msgid "Fees"
msgstr "수수료"

msgid "Session info"
msgstr "세션 정보"

msgid "Today results"
msgstr "오늘 결과"

msgid "Data source type"
msgstr "데이터 원본 유형"

msgid "Available to trade"
msgstr "거래 가능"

msgid "P/L"
msgstr "P / L"

msgid "# Positions"
msgstr "# 위치"

msgid "# Orders"
msgstr "주문"

msgid "Today's volume"
msgstr "오늘의 음량"

msgid "# Today's trades"
msgstr "# 오늘의 거래"

msgid "Trading days"
msgstr "거래 일"

msgid "Volatility band"
msgstr "휘발성 밴드"

msgid "Margin req."
msgstr "증거금 요구."

msgid "Minimum commission"
msgstr "최저 수수료"

msgid "Long financing rate"
msgstr "긴 자금 조달 비율"

msgid "Short financing rate"
msgstr "단기 파이낸싱 비율"

msgid "Long swap points"
msgstr "긴 스왑 포인트"

msgid "Short swap points"
msgstr "짧은 스왑 포인트"

msgid "Crypto"
msgstr "암호"

msgid "ISIN"
msgstr "이신 (ISIN)"

msgid "International Securities Identification Number"
msgstr "국제 증권 식별 번호"

msgid "Net asset value"
msgstr "순자산 가치"

msgid "The net asset value of the Account. Equal to Account Balance + Unrealized P/L"
msgstr "계정의 순수 자산 가치."

msgid "Withdrawal limit"
msgstr "인출 한도"

msgid "The current Withdrawal Limit for the account which will be zero or a positive value indicating how much can be withdrawn from the account"
msgstr "계정에 대한 현재 철회 한도는 0 또는 계정에서 철회 할 수있는 양을 나타내는 양수 값입니다."

msgid "Position value"
msgstr "위치 값"

msgid "The value of the Account’s open positions"
msgstr "계정의 미결 위치 금액"

msgid "Margin used"
msgstr "사용한 증거금"

msgid "Margin currently used for the Account"
msgstr "계정에 현재 사용 된 여백"

msgid "Margin available"
msgstr "사용 가능한 여백"

msgid "Margin available for the Account"
msgstr "계정에서 사용할 수있는 증거금"

msgid "Margin closeout value"
msgstr "여백 폐기 값"

msgid "The Account’s margin closeout NAV"
msgstr "계정의 마진 폐점 NAV"

msgid "Margin closeout percent"
msgstr "마진율 폐점 비율"

msgid "The Account’s margin closeout percentage. When this value is 100% or above the Account is in a margin closeout situation"
msgstr "계정의 증거금 마감 비율."

msgid "Unrealised P/L"
msgstr "미실현 P / L"

msgid "Unrealised P/L,%"
msgstr "미실현 P / L, %"

msgid "The number of positions currently open in the Account"
msgstr "계정에 현재 열려있는 위치 수"

msgid "The number of orders currently pending in the Account"
msgstr "계정에서 현재 보류중인 주문 수"

msgid "The total amount of commission paid over the lifetime of the Account"
msgstr "계정의 평생 동안 지불 한 총 수수료"

msgid "Financing"
msgstr "파이낸싱"

msgid "Financing is paid/charged for open positions in the Account"
msgstr "Financing은 계정의 미결제에 대해 지불 / 부과됩니다."

msgid "Smooth candlesticks"
msgstr "부드러운 촛대"

msgid "Tick size"
msgstr "눈금 크기"

msgid "Max. tr.stop distance"
msgstr "맥스."

msgid "Min. tr.stop distance"
msgstr "Min."

#, csharp-format
msgid "Per {0}"
msgstr "Per {0}"

msgid "Minimum comission"
msgstr "최소 임무"

msgid "Bonds"
msgstr "채권"

msgid "Metals"
msgstr "궤조"

msgid "Deposit"
msgstr "예금"

msgid "Widthrawal"
msgstr "폭 rawal"

msgid "Balances"
msgstr "균형"

msgid "Fee info"
msgstr "요금 정보"

msgid "Secret"
msgstr "비밀"

msgid "Thirty day volume"
msgstr "30 일 볼륨"

msgid "Next tier"
msgstr "다음 계층"

msgid "Open gross P/L"
msgstr "오픈 그로스 P/L"

msgid "Total Margin Value"
msgstr "총 마진 값"

msgid "Unrealized P/L"
msgstr "미실현 P / L"

msgid "Unrealized Lending Fees"
msgstr "실현 되지 않은 대출 수수료"

msgid "Net Value"
msgstr "순 가치"

msgid "Total Borrowed Value"
msgstr "총 차용한 값"

msgid "Current margin"
msgstr "현재증거금"

msgid "Central Index Key"
msgstr "중앙 인덱스 키"

msgid "A Central Index Key or CIK number is a number given to an individual, company, or foreign government by the United States Securities and Exchange Commission. The number is used to identify its filings in several online databases, including EDGAR."
msgstr "중앙 지수 키 또는 CIK 번호는 미국 증권거래위원회가 개인, 회사 또는 외국 정부에 부여한 숫자입니다. 이 번호는 EDGAR를 포함한 여러 온라인 데이터베이스에서 제출서류를 식별하는 데 사용됩니다."

msgid "The Financial Instrument Global Identifier"
msgstr "금융 상품 글로벌 식별자"

msgid "The Financial Instrument Global Identifier (FIGI) is an established global standard issued under the guidelines of the Object Management Group (OMG.org, an international, non-profit standards organization)"
msgstr "금융상품 글로벌 식별자(FIGI)는 객체 관리 그룹(국제 비영리 표준 기구인 OMG.org)의 지침에 따라 발행된 확립된 글로벌 표준입니다."

msgid "Legal Entity Identifier"
msgstr "법인 식별자"

msgid "Legal Entity Identifier (LEI) guid for symbol"
msgstr "기호에 대한 법인 식별자(LEI) 안내"

msgid "SIC"
msgstr "Sic"

msgid "Standard Industrial Classification (SIC) id for symbol"
msgstr "기호에 대한 표준 산업 분류(SIC) ID"

msgid "Bloomberg guid"
msgstr "블룸버그 가이드"

msgid "Bloomberg guid for this symbol"
msgstr "이 기호에 대한 블룸버그 가이드"

msgid "Company name"
msgstr "회사이름"

msgid "Name of the company/entity"
msgstr "회사/법인의 이름"

msgid "Company description"
msgstr "회사 설명"

msgid "A description of the company and what they do/offer"
msgstr "회사와 그들이 하는 일/제안에 대한 설명"

msgid "Industry this company operates in"
msgstr "이 회사가 운영하는 산업"

msgid "Sector of the industry in which this symbol operates in"
msgstr "이 기호가 작동하는 산업의 부문"

msgid "Company website"
msgstr "회사 웹 사이트"

msgid "URL of the companies website"
msgstr "회사 웹 사이트의 URL"

msgid "Phone number"
msgstr "전화 번호"

msgid "Phone number for this company. Usually corporate contact number."
msgstr "이 회사의 전화 번호입니다. 일반적으로 회사 연락처 번호입니다."

msgid "Headquarter address"
msgstr "본사 주소"

msgid "Headquarter state"
msgstr "본사 주"

msgid "Headquarter country"
msgstr "본사 국가"

msgid "CEO"
msgstr "Ceo"

msgid "Name of the companies current CEO"
msgstr "현재 CEO의 이름"

msgid "Market cap"
msgstr "시가총액"

msgid "Current market cap for this company"
msgstr "이 회사의 현재 시가 총액"

msgid "Employees"
msgstr "직원"

msgid "Approximate number of employees"
msgstr "대략적인 직원 수"

msgid "Unknown error while connect"
msgstr "연결 하는 동안 알 수 없는 오류"

msgid "Username"
msgstr "사용자"

msgid "Wmid"
msgstr "위드 (Wmid)"

msgid "EqualTo"
msgstr "EqualTo"

msgid "GreaterThan"
msgstr "그레이터배"

msgid "GreaterThanOrEqualTo"
msgstr "그레이터타노르리퀄라이토"

msgid "LessThan"
msgstr "이하탄"

msgid "LessThanOrEqualTo"
msgstr "레타노르리퀄레토"

msgid "NotEqualTo"
msgstr "노퀄리토"

msgid "NotGreaterThan"
msgstr "NotGreaterThan"

msgid "NotLessThan"
msgstr "NotLessThan"

msgid "Trade"
msgstr "무역"

msgid "Compare operator"
msgstr "연산자 비교"

msgid "Compare price type"
msgstr "가격 유형 비교"

msgid "Single point value"
msgstr "단일 점 값"

msgid "Single point value of the instrument's trading price."
msgstr "상품의 거래 가격의 단일 포인트 값입니다."

msgid "Cap price"
msgstr "캡 가격"

msgid "If applicable, the binary contract type of the instrument."
msgstr "해당하는 경우 계측기의 이진 계약 유형입니다."

msgid "Floor price"
msgstr "바닥 가격"

msgid "If applicable, the floor price of the instrument."
msgstr "해당하는 경우, 악기의 바닥 가격."

msgid "If specified, indicates whether this instrument is tradable or not."
msgstr "지정된 경우 이 계측기의 거래 여부를 나타냅니다."

msgid "Max price variation"
msgstr "최대 가격 변동"

msgid "If applicable, the differential static value for price banding."
msgstr "해당하는 경우 가격 밴딩에 대한 차동 정적 값입니다."

msgid "Open time"
msgstr "시초시간"

msgid "If applicable, the open time of the instrument."
msgstr "해당하는 경우, 악기의 열린 시간."

msgid "Period code"
msgstr "기간 코드"

msgid "If applicable, the period code of the instrument."
msgstr "해당하는 경우 계측기의 기간 코드입니다."

msgid "Strike operator"
msgstr "스트라이크 오퍼레이터"

msgid "If applicable, the strike price operator of the instrument."
msgstr "해당하는 경우, 상품의 파업 가격 연산자."

msgid "FCM id"
msgstr "FCM ID"

msgid "The FCM (futures commission merchant) associated with this account."
msgstr "이 계정과 관련된 FCM(선물 수수료 상인)."

msgid "IB id"
msgstr "IB ID"

msgid "The IB (introducing broker) associated with this account."
msgstr "이 계정과 연결된 IB(브로커 소개)입니다."

msgid "Status of the account, usually \"active\" or \"inactive\"."
msgstr "계정상태(일반적으로 \"활성\" 또는 \"비활성\")입니다."

msgid "Algorithm"
msgstr "알고리즘"

msgid "The risk management algorithm used for the account."
msgstr "계정에 사용되는 위험 관리 알고리즘입니다."

msgid "Min account balance"
msgstr "최소 계정 잔액"

msgid "If applicable, the minimum account balance."
msgstr "해당하는 경우 최소 계정 잔액입니다."

msgid "Min margin balance"
msgstr "최소 마진 잔액"

msgid "If applicable, the minimum margin balance."
msgstr "해당하는 경우 최소 마진 잔액입니다."

msgid "If applicable, the loss limit."
msgstr "해당하는 경우 손실 한도입니다."

msgid "Buy limit"
msgstr "구매 한도"

msgid "The maximum quantity allowed for buy orders."
msgstr "구매 주문에 허용되는 최대 수량입니다."

msgid "Sell limit"
msgstr "판매 한도"

msgid "The maximum quantity allowed for sell orders."
msgstr "최대 수량은 매도 주문을 허용합니다."

msgid "Max order qty"
msgstr "최대 주문 qty"

msgid "The maximum quantity allowed for any orders."
msgstr "모든 주문에 허용되는 최대 수량입니다."

msgid "Available buying power"
msgstr "사용 가능한 구매력"

msgid "The available buying power for the account."
msgstr "계정에 사용할 수있는 구매력."

msgid "Reserved buying power"
msgstr "예약된 구매력"

msgid "The reserved buying power for the account."
msgstr "계정에 대한 예약 된 구매 력."

msgid "Used buying power"
msgstr "중고 구매력"

msgid "The used buying power for the account."
msgstr "계정에 사용되는 구매력."

msgid "Cash on hand"
msgstr "손에 현금"

msgid "Cash on hand for this account."
msgstr "이 계정에 대한 현금."

msgid "The margin balance on the account."
msgstr "계정의 마진 잔액입니다."

msgid "Reserved margin"
msgstr "예약마진"

msgid "The reserved margin for the account."
msgstr "계정에 대한 예약된 마진입니다."

msgid "Open Profit/Loss"
msgstr "오픈 손익"

msgid "Closed Profit/Loss"
msgstr "마감손익"

msgid "Intraday"
msgstr "Intraday"

msgid "Cash and Carry"
msgstr "현금 및 운반"

msgid "Cover"
msgstr "커버"

msgid "Bracket"
msgstr "브래킷"

msgid "2FA"
msgstr "2FA"

msgid "Fail to connect"
msgstr "연결에 실패"

msgid "REGULAR"
msgstr "일반"

msgid "BO"
msgstr "보"

msgid "CO"
msgstr "공동"

msgid "AMO"
msgstr "Amo"

msgid "Use saved credentials"
msgstr "저장된 자격 증명 사용"

msgid "Opening balance"
msgstr "오프닝 밸런스"

msgid "Payin"
msgstr "페이인 (주)"

msgid "SPAN"
msgstr "범위"

msgid "Realised profit"
msgstr "실현된 이익"

msgid "Unrealised profit"
msgstr "실현되지 않은 이익"

msgid "Adhoc margin"
msgstr "아록 마진"

msgid "Exposure"
msgstr "익스포져"

msgid "Options premium"
msgstr "옵션 프리미엄"

msgid "Access Token"
msgstr "액세스 토큰"

msgid "Access token is not valid."
msgstr "액세스 토큰이 잘못 되었습니다."

msgid "Invalid client key"
msgstr "잘못 된 클라이언트 키"

msgid "Stop (Market)"
msgstr "중지 (시장)"

msgid "MIS"
msgstr "Mis"

msgid "NRML"
msgstr "NRML"

msgid "CNC"
msgstr "Cnc"

msgid "Reading master file..."
msgstr "마스터 파일 읽기..."

msgid "Loading master file..."
msgstr "마스터 파일 로드..."

msgid "Loading indices from {exch.Value}..."
msgstr "{exch에서 인덱스를 로드합니다. 가치}..."

msgid "Server url is empty"
msgstr "서버 URL이 비어 있습니다."

msgid "MarketData public key is empty"
msgstr "MarketData 공개 키는 비어 있습니다."

msgid "MarketData secret Key is empty"
msgstr "마켓데이터 비밀 키가 비어 있습니다."

msgid "Trading app key is empty"
msgstr "거래 앱 키는 비어 있습니다."

msgid "Requesting token from market data API..."
msgstr "시장 데이터 API에서 토큰 요청..."

msgid "Requesting token from trading API..."
msgstr "거래 API에서 토큰을 요청 ..."

msgid "Initializing quotes socket..."
msgstr "견적 소켓 을 초기화 ..."

msgid "Initializing trade socket..."
msgstr "초기화 무역 소켓..."

msgid "CashMarginAvailable"
msgstr "캐시마진 사용 가능"

msgid "MTM"
msgstr "Mtm"

msgid "RealizedMTM"
msgstr "실현MTM"

msgid "UnrealizedMTM"
msgstr "실현되지 않은 MTM"

msgid "cashAvailable"
msgstr "현금 사용 가능"

msgid "collateral"
msgstr "담보"

msgid "marginUtilized"
msgstr "마진 활용"

msgid "netMarginAvailable"
msgstr "넷마진 사용 가능"

msgid "BuyExposureFuturesLimit"
msgstr "매수노출선물제한"

msgid "BuyExposureLimit"
msgstr "구매노출 제한"

msgid "BuyExposureOptionsLimit"
msgstr "구매노출옵션제한"

msgid "CNCLimit"
msgstr "CNCLimit"

msgid "GrossExposureDerivativesLimit"
msgstr "총노출파생상품 제한"

msgid "GrossExposureLimit"
msgstr "총 노출 제한"

msgid "MTMLossLimitPresent"
msgstr "MTMLossLimit선물"

msgid "SellExposureFuturesLimit"
msgstr "매도액노출선물제한"

msgid "SellExposureLimit"
msgstr "판매 노출 제한"

msgid "SellExposureOptionsLimit"
msgstr "판매노출옵션제한"

msgid "TurnoverLimitPresent"
msgstr "회전율제한현재"

msgid "BuyExposureLimitPresent"
msgstr "구매노출한계선물"

msgid "CNCAmountUsed"
msgstr "CNCAmountUsed"

msgid "CNCLimitUsed"
msgstr "CNCLimit 사용"

msgid "ExposureMarginPresent"
msgstr "노출마진선물"

msgid "GrossExposureLimitPresent"
msgstr "총 노출 한계 선물"

msgid "LimitUsed"
msgstr "제한 사용"

msgid "MarginUsed"
msgstr "마진 사용"

msgid "SellExposureLimitPresent"
msgstr "판매 노출 한계 선물"

msgid "TotalSpanMargin"
msgstr "총스팬마진"

msgid "BranchId"
msgstr "브랜치Id"

msgid "SEBI"
msgstr "Sebi"

msgid "ClientId"
msgstr "Clientid"

msgid "ClientName"
msgstr "Clientname"

msgid "ClientType"
msgstr "클라이언트타입"

msgid "CreatedBy"
msgstr "생성됨"

msgid "CreatedOn"
msgstr "생성됨"

msgid "EmailId"
msgstr "이메일 Id"

msgid "IsInvestorClient"
msgstr "이투자자클라이언트"

msgid "LastUpdatedBy"
msgstr "마지막 업데이트"

msgid "LastUpdatedOn"
msgstr "마지막 업데이트"

msgid "MobileNo"
msgstr "모바일노"

msgid "OfficeAddress"
msgstr "오피스 주소"

msgid "PAN"
msgstr "팬"

msgid "ResidentialAddress"
msgstr "주거 주소"

msgid "Requesting client config..."
msgstr "클라이언트 구성 요청..."

msgid "CfiCode"
msgstr "CfiCode"

msgid "ISO 10962 provides a global standard for these classifications in the form of specific codes."
msgstr "ISO 10962는 특정 코드의 형태로 이러한 분류에 대한 글로벌 표준을 제공합니다."

msgid "Auction number"
msgstr "경매 번호"

msgid "VaRMargin"
msgstr "VaRMargin"

msgid "Issued capital"
msgstr "발행 자본"

msgid "Tradeable"
msgstr "Tradeable"

msgid "Series"
msgstr "시리즈"

msgid "52 weeks high"
msgstr "52주 높은"

msgid "52 weeks low"
msgstr "52주 최저"

msgid "Initial"
msgstr "초기"

msgid "Pre expiry"
msgstr "만료 전"

msgid "Delivery"
msgstr "배달"

msgid "Special buy"
msgstr "특별 구매"

msgid "Special sell"
msgstr "특별 판매"

msgid "Tender"
msgstr "부드러운"

msgid "ELM long"
msgstr "ELM 롱"

msgid "ELM short"
msgstr "ELM 쇼트"

msgid "Expulsion date"
msgstr "추방 날짜"

msgid "Issue maturity date"
msgstr "발행 만기일"

msgid "Re-admission date"
msgstr "재입학일"

msgid "Corporate action"
msgstr "기업 행동"

msgid "Issue rate"
msgstr "발행률"

msgid "Interest payment date"
msgstr "이자 지급 일자"

msgid "Listing date"
msgstr "리스팅 날짜"

msgid "Unique key"
msgstr "고유 키"

msgid "Credit rating"
msgstr "신용 등급"

msgid "Record date"
msgstr "레코드 날짜"

msgid "No-delivery start date"
msgstr "배달 없음 시작 날짜"

msgid "No-delivery end date"
msgstr "배달 없음 종료 날짜"

msgid "Market type"
msgstr "시장 유형"

msgid "Book closure start date"
msgstr "예약 종료 시작 날짜"

msgid "Book closure end date"
msgstr "예약 종료 날짜"

msgid "Ex-date"
msgstr "전일자"

msgid "Warning  percent"
msgstr "경고 백분율"

msgid "Issue start date"
msgstr "문제 시작 날짜"

msgid "Remarks"
msgstr "발언"

msgid "History"
msgstr "역사"

msgid "Market data app key"
msgstr "시장 데이터 앱 키"

msgid "Market data secret key"
msgstr "시장 데이터 비밀 키"

msgid "Trading app key"
msgstr "거래 앱 키"

msgid "Trading secret key"
msgstr "거래 비밀 키"

msgid "You need to have valid Broker API access and Quantower License to use History mode"
msgstr "사용 기록 모드를 사용하려면 유효한 브로커 API 액세스 및 Quantower 라이선스가 있어야 합니다."

msgid "User principals..."
msgstr "사용자 주체..."

msgid "Connect to socket..."
msgstr "소켓에 연결 ..."

msgid "Login to socket..."
msgstr "소켓에 로그인 ..."

msgid "High52"
msgstr "하이52"

msgid "Low52"
msgstr "Low52"

msgid "Dividend amount"
msgstr "배당금액"

msgid "Dividend yield"
msgstr "배당수익률"

msgid "Dividend date"
msgstr "배당일"

msgid "Pe ratio"
msgstr "Pe 비율"

msgid "Peg ratio"
msgstr "페그 비율"

msgid "Pb ratio"
msgstr "Pb 비율"

msgid "Pr ratio"
msgstr "홍보 비율"

msgid "Pcf ratio"
msgstr "Pcf 비율"

msgid "Gross margin TTM"
msgstr "총 마진 TTM"

msgid "Gross margin MRQ"
msgstr "총 마진 MRQ"

msgid "Net profit margin TTM"
msgstr "당기순이익 TTM"

msgid "Net profit margin MRQ"
msgstr "당기순이익 MRQ"

msgid "Operating margin TTM"
msgstr "영업마진 TTM"

msgid "Operating margin MRQ"
msgstr "영업마진 MRQ"

msgid "Return on equity"
msgstr "자기자본수익률"

msgid "Return on assets"
msgstr "자산 수익률"

msgid "Return on investment"
msgstr "투자 수익률"

msgid "Quick ratio"
msgstr "빠른 비율"

msgid "Current ratio"
msgstr "현재 비율"

msgid "Interest coverage"
msgstr "이자 범위"

msgid "Total debt to capital"
msgstr "자본에 대한 총 부채"

msgid "Lt debt to equity"
msgstr "Lt 부채"

msgid "Total debt to equity"
msgstr "자기자본에 대한 총 부채"

msgid "Eps TTM"
msgstr "엡스 TTM"

msgid "Eps change percent TTM"
msgstr "Eps 변경 퍼센트 TTM"

msgid "Eps change year"
msgstr "Eps는 연도를 변경합니다."

msgid "Eps change"
msgstr "Eps 변경"

msgid "Rev change year"
msgstr "레브 변경 연도"

msgid "Rev change TTM"
msgstr "레브 변경 TTM"

msgid "Rev change in"
msgstr "레브 에서 변경"

msgid "Shares outstanding"
msgstr "발행주식"

msgid "Market cap float"
msgstr "마켓 캡 플로트"

msgid "Book value per share"
msgstr "주당 장부 가치"

msgid "Short int to float"
msgstr "플로팅할 짧은 int"

msgid "Short int day to cover"
msgstr "커버하는 짧은 int 일"

msgid "Div growth rate 3year"
msgstr "Div 성장률 3년"

msgid "Dividend pay amount"
msgstr "배당금 지급액"

msgid "Dividend pay date"
msgstr "배당금 지급일"

msgid "Beta"
msgstr "Beta"

msgid "Vol 1day avg"
msgstr "Vol 1일 평균"

msgid "Vol 10day avg"
msgstr "Vol 10일 평균"

msgid "Vol 3month avg"
msgstr "3개월 평균"

msgid "Accrued interest"
msgstr "누적 된 이자"

msgid "Available funds non marginable trade"
msgstr "가용 펀드 비마진 거래"

msgid "Bond value"
msgstr "채권 가치"

msgid "Cash balance"
msgstr "현금 잔액"

msgid "Cash available for trading"
msgstr "거래에 사용할 수 있는 현금"

msgid "Cash receipts"
msgstr "현금 영수증"

msgid "Day trading buying power"
msgstr "데이 트레이딩 매수"

msgid "Day trading buying power call"
msgstr "당일 거래 구매 파워 콜"

msgid "Day trading equity call"
msgstr "당일 거래 주식 통화"

msgid "Equity percentage"
msgstr "지분비율"

msgid "Liquidation value"
msgstr "청산 가치"

msgid "Long margin value"
msgstr "긴 마진 값"

msgid "Long option market value"
msgstr "긴 옵션 시장 가치"

msgid "Long stock value"
msgstr "긴 주식 가치"

msgid "Maintenance call"
msgstr "유지 보수 전화"

msgid "Maintenance requirement"
msgstr "유지 보수 요구 사항"

msgid "Margin equity"
msgstr "마진 자본"

msgid "Money market fund"
msgstr "머니 마켓 펀드"

msgid "Mutual fund value"
msgstr "뮤추얼 펀드 가치"

msgid "RegTCall"
msgstr "레그콜"

msgid "Short margin value"
msgstr "짧은 마진 값"

msgid "Short option market value"
msgstr "짧은 옵션 시장 가치"

msgid "Short stock value"
msgstr "짧은 주식 가치"

msgid "Total cash"
msgstr "총 현금"

msgid "Is in call"
msgstr "호출 중"

msgid "Unsettled cash"
msgstr "불안정한 현금"

msgid "Pending deposits"
msgstr "보류 중인 예금"

msgid "Short balance"
msgstr "짧은 균형"

msgid "Long market value"
msgstr "긴 시장 가치"

msgid "Money market Fund"
msgstr "머니 마켓 펀드"

msgid "Savings"
msgstr "할인"

msgid "Short market value"
msgstr "짧은 시장 가치"

msgid "Available funds"
msgstr "사용 가능한 자금"

msgid "Buying power non marginable trade"
msgstr "마진이 없는 구매력"

msgid "sma"
msgstr "Sma"

msgid "Stock buying power"
msgstr "주식 매수력"

msgid "Option buying power"
msgstr "옵션 구매 력"

msgid "Equity. Equal to Account Balance + Unrealized P/L"
msgstr "공평."

msgid "Open positions count"
msgstr "열린 포지션 수"

msgid "Open orders count"
msgstr "미 체결 주문"

msgid "Realized P/L"
msgstr "실현이익"

msgid "Provides simulated data, allowing to test platform’s functionality"
msgstr "시뮬레이션 된 데이터를 제공 하 여 플랫폼의 기능을 테스트할 수 있습니다."

msgid "Spot"
msgstr "자리"

msgid "Xena Listed Perpetuals"
msgstr "xena 나열 된 지속"

msgid "Positions and orders"
msgstr "포지션 및 오더"

msgid "Maintenance"
msgstr "유지 관리"

msgid "Maximal deviation from mid price"
msgstr "중간 가격에서 최대 편차"

msgid "Settlement currency"
msgstr "정산 통화"

msgid "Max position volume"
msgstr "최대 위치 볼륨"

msgid "Contract value"
msgstr "계약 값"

msgid "Contract currency"
msgstr "계약 통화"

msgid "Netting"
msgstr "그물 세공"

msgid "Rates:"
msgstr "제공:"

msgid "Distance"
msgstr "거리"

msgid "Moving boundary"
msgstr "이동 경계"

msgid "Moving time"
msgstr "이동 시간"

msgid "Low index"
msgstr "낮은 인덱스"

msgid "High index"
msgstr "높은 색인"

msgid "Free margin"
msgstr "자유 마진"

msgid "Maint. margin"
msgstr "휴게소. 여백"
